[{"id": 0, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "18000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Licenciamento", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "225000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 2, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "28773100,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Centro - Oeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 3, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "404800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Norte", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 4, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "3826778,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 5, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Campo Limpo", "orcado": "492475,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 6, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena - DRE Pirituba", "orcado": "189659,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 7, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Pirituba", "orcado": "3324622,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 8, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "22000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 9, "descricao": "Realiza\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais com Incentivos Fiscais", "orcado": "830000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiza\u00e7\u00e3o de Projetos Culturais com Incentivos Fiscais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 10, "descricao": "Loteamentos Diversos", "orcado": "8896648,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 11, "descricao": "S\u00e3o Francisco (obra e projetos)", "orcado": "3081088,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 12, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "31452607,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 13, "descricao": "Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 14, "descricao": "Programa 3Rs", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 15, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 16, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5566449,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 17, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "4870226,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 18, "descricao": "CEFAI DRE GUAIANASES", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 19, "descricao": "CEFAI DRE BUTANT\u00c3", "orcado": "67255,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 20, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o de Servidores em Direitos Humanos", "orcado": "300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 21, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "3285816,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 22, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5440683,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 23, "descricao": "Moderniza\u00e7\u00e3o das Instala\u00e7\u00f5es da Guarda Civil Metropolitana", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Moderniza\u00e7\u00e3o das Instala\u00e7\u00f5es da Guarda Civil Metropolitana", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 24, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do VAI TEC", "orcado": "2500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar o Programa VAI TEC para o incentivo de desenvolvedores de tecnologias inovadoras, abertas e colaborativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 25, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "4447000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 26, "descricao": "Incentivo a Economia Popular e Solid\u00e1ria", "orcado": "1810000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Incentivo a Economia Popular e Solid\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 27, "descricao": "Recupera\u00e7\u00e3o e Refor\u00e7o de Obras de Arte Especiais - OAE", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recupera\u00e7\u00e3o e Refor\u00e7o de Obras de Arte Especiais - OAE", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 28, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Vila Maria", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 29, "descricao": "Medicamentos", "orcado": "213300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sudeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 30, "descricao": "Medicamentos", "orcado": "21300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Centro - Oeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 31, "descricao": "Medicamentos", "orcado": "298300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Leste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 32, "descricao": "Medicamentos", "orcado": "227677800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 33, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "317891203,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 34, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos Participativos das Subprefeituras", "orcado": "2620000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 35, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Sa\u00fade - Coord. Regional Sudeste", "orcado": "43000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sudeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 36, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Lapa", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 37, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Itaim Paulista", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 38, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Guaianases", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 39, "descricao": "Subven\u00e7\u00e3o ao Museu de Arte Moderna de S\u00e3o Paulo", "orcado": "31295,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 40, "descricao": "Subven\u00e7\u00e3o \u00e0 Sociedade Amigos da Cinemateca - SAC", "orcado": "402926,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 41, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Supervis\u00e3o Geral das Juntas do Servi\u00e7o Militar", "orcado": "506908,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Supervis\u00e3o Geral das Juntas do Servi\u00e7o Militar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 42, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das centrais de triagem - Coleta Seletiva", "orcado": "18967519,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das centrais de triagem - Coleta Seletiva", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 43, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos", "orcado": "19207,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 44, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Penha", "orcado": "2338118,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 45, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Ja\u00e7an\u00e3", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 46, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 47, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "2000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 48, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "24000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 49, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "8000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 50, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos", "orcado": "27500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 51, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos - Sapopemba", "orcado": "247500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 52, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Cidade Tiradentes", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 53, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Capela do Socorro", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 54, "descricao": "Prolongamento da avenida Chucri Zaidan, inclusive pontes", "orcado": "20246030,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar as obras previstas no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Urbana Consorciada \u00c1gua Espraiada (OUCAE) (exclus\u00e3o do T\u00fanel da Roberto Marinho)", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 55, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Guaianases", "orcado": "410526,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 56, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orcado": "636944,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 57, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Ermelino Matarazzo", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 58, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Santo Amaro", "orcado": "72514845,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 59, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Capela do Socorro", "orcado": "100085572,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 60, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "112755931,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 61, "descricao": "Outros projetos", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalificar a infraestrutura e os espa\u00e7os p\u00fablicos do Centro", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 62, "descricao": "Outros projetos", "orcado": "67476481,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalificar a infraestrutura e os espa\u00e7os p\u00fablicos do Centro", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 63, "descricao": "Participa\u00e7\u00e3o no sistema de transporte sobre trilhos", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Participa\u00e7\u00e3o no sistema de transporte sobre trilhos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 64, "descricao": "Pavimenta\u00e7\u00e3o e recapeamento de Vias", "orcado": "80000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pavimenta\u00e7\u00e3o e Recapeamento de Vias", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 65, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Postos do Corpo de Bombeiros", "orcado": "29810958,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Postos do Corpo de Bombeiros", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv.pela Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 66, "descricao": "Programa de Fomento a Projetos da Sociedade Civil", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 67, "descricao": "Preserva\u00e7\u00e3o de Esculturas, Monumentos e Obras Art\u00edsticas", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Prote\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural e Ambiental Paulistano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo de Prote\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Cultural e Ambiental Paulistano", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 68, "descricao": "Casas de Cultura", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 69, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "2055000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 70, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "799150,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 71, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Freguesia do \u00d3", "orcado": "688500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 72, "descricao": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "orcado": "2695652,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 73, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "orcado": "253423655,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 74, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Melhor em Casa", "orcado": "10461100,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Programa Melhor em Casa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 75, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Bibliotecas P\u00fablicas", "orcado": "2300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria do Sistema Municipal de Bibliotecas", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 76, "descricao": "Projetos para inclus\u00e3o da pessoa com defici\u00eancia", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos para inclus\u00e3o da pessoa com defici\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 77, "descricao": "Hospital Municipal Prof. Waldomiro de Paula", "orcado": "15945920,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 78, "descricao": "Atendimento Habitacional - Aluguel", "orcado": "614007,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 79, "descricao": "Sap\u00e9 B", "orcado": "15000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 80, "descricao": "Atendimento Habitacional / Indeniza\u00e7\u00e3o", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 81, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Guaianases", "orcado": "4511000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 82, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Guaianases", "orcado": "1580120,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 83, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "65565,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 84, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0Vila Mariana", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 85, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0Penha", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 86, "descricao": "CEFAI DRE S\u00c3O MATEUS", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 87, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Penha", "orcado": "5974505,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 88, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Capela do Socorro", "orcado": "4114899,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 89, "descricao": "A\u00e7\u00f5es Permanentes da Coordena\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas para Crian\u00e7as e Adolescentes", "orcado": "250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Permanentes da Coordena\u00e7\u00e3o de Pol\u00edticas para Crian\u00e7as e Adolescentes", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 90, "descricao": "Campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a viol\u00eancia contra a pessoa idosa (Meta 69)", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a viol\u00eancia contra a pessoa idosa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 91, "descricao": "UPA PS Municipal Dr. Caetano Virgilio Netto (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 92, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 93, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "150000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 94, "descricao": "Pontos e pont\u00f5es de cultura", "orcado": "13250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar o Programa Cultura Viva Municipal com a ativa\u00e7\u00e3o de 300 Pontos de Cultura", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 95, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "18946352,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 96, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "14495816,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 97, "descricao": "CEI Setor 4205 III - Distrito Jaragua - SIMEC 073", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jaragu\u00e1", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 98, "descricao": "CEI Setor 6304- Distrito Pirituba - SIMEC  033", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pirituba", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 99, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "581116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 100, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "879163,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 101, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 102, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 103, "descricao": "Desenvolvimento do Sistema de Informa\u00e7\u00f5es Geogr\u00e1ficas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo - SIGSP", "orcado": "2265000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar um Sistema de Informa\u00e7\u00e3o Geogr\u00e1fica, com dados abertos e livre consulta pelo p\u00fablico", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 104, "descricao": "Despesas com averba\u00e7\u00f5es, matr\u00edculas e outras despesas cartor\u00e1rias.", "orcado": "72000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Despesas administrativas para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es judiciais - Processamento de Feitos", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 105, "descricao": "Espa\u00e7os produtivos Paulistanos", "orcado": "85000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Difus\u00e3o, Fomento  e Pesquisas aplicadas para a Gest\u00e3o Participativa e Desenvolvimento Urbano", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 106, "descricao": "Apoio no desenvolvimento e elabora\u00e7\u00e3o de novos produtos tur\u00edsticos da cidade, ampliando a oferta de lazer e entretenimento e, consequentemente, aumentando a competitividade da cidade como destino tur\u00edstico.", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo Municipal de Turismo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Turismo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 107, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da F\u00e1brica do Samba", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 108, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "113061219,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 109, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2549533,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 110, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2721117,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 111, "descricao": "CEI Setor 8002- Distrito  Tatuap\u00e9 - SIMEC 018", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Tatuap\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 112, "descricao": "CEI Setor 4304 III - Distrito  Jardim Angela - SIMEC 050", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 113, "descricao": "CEI Setor 4603 - Distrito  Jd. S\u00e3o Luis - SIMEC 025", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim S\u00e3o Lu\u00eds", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 114, "descricao": "Educa\u00e7\u00e3o permanente dos trabalhadores do SUAS", "orcado": "4883236,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Educa\u00e7\u00e3o permanente dos trabalhadores do SUAS", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 115, "descricao": "Eficientiza\u00e7\u00e3o da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "orcado": "7605000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Eficientiza\u00e7\u00e3o da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 116, "descricao": "Ecoponto - Jaragu\u00e1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 117, "descricao": "Ecoponto - Vila Matilde", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 118, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "41610955,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 119, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "90773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 120, "descricao": "CEI Setor 8106 - Distrito Tremembe - SIMEC 075", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 121, "descricao": "CEI Setor 8103 - Distrito Tremembe - SIMEC 084", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 122, "descricao": "Ecoponto - Br\u00e1s", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Br\u00e1s", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 123, "descricao": "Ecoponto - Agua Rasa 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "\u00c1gua Rasa", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 124, "descricao": "Ecoponto - Jardim S\u00e3o Luis 3", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 125, "descricao": "Ecoponto - Jardim S\u00e3o Luis 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 126, "descricao": "Ecoponto - Jaguar\u00e9", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 127, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - EMEI", "orcado": "6554302,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 128, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Pirituba", "orcado": "465360,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 129, "descricao": "CEI Setor 2506- Distrito de Cidade Tiradentes - SIMEC 012", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Tiradentes", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 130, "descricao": "CEI Setor 2304- Distrito Cidade Dutra - SIMEC 049", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 131, "descricao": "CEU PARQUE DO CARMO", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parque do Carmo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 132, "descricao": "Eventos de Esporte, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "orcado": "17002000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Eventos de Esporte, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 133, "descricao": "Obras de Melhoramentos e Duplica\u00e7\u00e3o da Av. Dona Belmira Marin", "orcado": "3535873,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 134, "descricao": "Obras de Melhoramento e Duplica\u00e7\u00e3o da Av. Guarapiranga/Estrada Guavirituba", "orcado": "20000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 135, "descricao": "Aposentadoria Complementar aos Servidores da S\u00e3o Paulo Transporte S/A", "orcado": "34856078,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aposentadoria Complementar aos Servidores da S\u00e3o Paulo Transporte S/A", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 136, "descricao": "Atendimento em centros intergeracionais para equipara\u00e7\u00e3o de oportunidades", "orcado": "47523230,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atendimento em Centros Intergeracionais para Equipara\u00e7\u00e3o de Oportunidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 137, "descricao": "Atendimento emergencial a pessoas v\u00edtimas de situa\u00e7\u00f5es de calamidade p\u00fablica", "orcado": "9231743,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atendimento emergencial a pessoas v\u00edtimas de situa\u00e7\u00f5es de calamidade p\u00fablica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 138, "descricao": "Atendimento a crian\u00e7as, adolescentes e jovens em situa\u00e7\u00e3o de risco - Novo Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o - Casa Verde", "orcado": "375000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar 2 novos espa\u00e7os de conviv\u00eancia e 8 novos servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o social a crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 139, "descricao": "CEI Setor 3006 II - Distrito Graja\u00fa - SIMEC 037", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 140, "descricao": "CEI Setor 3014 -Distrito do Graja\u00fa - SIMEC 013", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 141, "descricao": "CEI Setor 3001 - Distrito Grajau  - SIMEC 070", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 142, "descricao": "Fase 03 - Lote 03", "orcado": "11131909,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 143, "descricao": "Equipamentos P\u00fablicos (PAC)", "orcado": "150000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 144, "descricao": "Ecoponto - Trememb\u00e9 3", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 145, "descricao": "Ecoponto - Parque do Carmo", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 146, "descricao": "Ecoponto - Sacom\u00e3 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 147, "descricao": "Atra\u00e7\u00e3o de novos parceiros e investimentos internacionais - participa\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o\u00a0de miss\u00f5es e eventos de car\u00e1ter internacional", "orcado": "355000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atra\u00e7\u00e3o de novos parceiros e investimentos internacionais - participa\u00e7\u00e3o e organiza\u00e7\u00e3o\u00a0de miss\u00f5es e eventos de car\u00e1ter internacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Federativas ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 148, "descricao": "Aumento de Capital da Companhia S\u00e3o Paulo de Desenvolvimento e Mobiliza\u00e7\u00e3o de Ativos - SPDA", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da Companhia S\u00e3o Paulo de Desenvolvimento e Mobiliza\u00e7\u00e3o de Ativos - SPDA", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 149, "descricao": "CEI Setor 1703 IV - Distrito Campo Limpo - SIMEC 039", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 150, "descricao": "CEI  Setor 6703 - Distrito Rio Pequeno - SIMEC 001", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Raposo Tavares", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 151, "descricao": "Ecoponto - Cachoeirinha 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 152, "descricao": "Ecoponto - Graja\u00fa 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 153, "descricao": "Reforma do Centro de Refer\u00eancia da Mulher - 25 de Mar\u00e7o", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 154, "descricao": "Reforma e amplia\u00e7\u00e3o de equipamentos de pol\u00edticas para mulheres", "orcado": "1189746,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 155, "descricao": "CEMEI Setor 8505 - Distrito  Vila Formosa - SIMEC 016", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Formosa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 156, "descricao": "CIE - Vila Prudente", "orcado": "4463800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 5 Centros de Inicia\u00e7\u00e3o Esportiva - CIE", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 157, "descricao": "CIE - JAGUAR\u00c9", "orcado": "4463800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 5 Centros de Inicia\u00e7\u00e3o Esportiva - CIE", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 158, "descricao": "Interven\u00e7\u00f5es em Empreendimentos Habitacionais", "orcado": "99766553,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e produzir 55 mil Unidades Habitacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 159, "descricao": "CAPS AD III CIDADE ADEMAR", "orcado": "6511666,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 30 Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS)", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 160, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o da Biblioteca S\u00e9rgio Buarque de Holanda", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaquera", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 161, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Pavilh\u00e3o da Cultura Brasileira", "orcado": "1583969,23", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 162, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Centro Cultural S\u00e3o Paulo", "orcado": "1499761,17", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 163, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - Campo Limpo", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 164, "descricao": "Fase 3 - Lote 4", "orcado": "44280138,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 165, "descricao": "Gerenciamento, Servi\u00e7o T\u00e9cnico/Social", "orcado": "23964800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 166, "descricao": "Fase 03 - Lote 08", "orcado": "123210300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 167, "descricao": "Programa Municipal de Fomento \u00e0 Dan\u00e7a - Lei 14.071/05", "orcado": "13880000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atingir 160 projetos anuais de fomento \u00e0s linguagens art\u00edsticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 168, "descricao": "Fomento a projetos de outras linguagens art\u00edsticas", "orcado": "4370000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atingir 160 projetos anuais de fomento \u00e0s linguagens art\u00edsticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 169, "descricao": "Condena\u00e7\u00f5es Judiciais - Outras Esp\u00e9cies", "orcado": "660260981,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Condena\u00e7\u00f5es Judiciais - Outras Esp\u00e9cies", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 170, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orcado": "4510427,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 171, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Parelheiros", "orcado": "1578378,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 172, "descricao": "CER IV Vila Mariana - UNIFESP", "orcado": "13000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 5 Centros Especializados de Reabilita\u00e7\u00e3o (CER)", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Mariana", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 173, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o de um novo Hospital em substitui\u00e7\u00e3o ao H. M. Alexandre Zaio", "orcado": "25450000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 3 novos hospitais, ampliando em 750 o n\u00famero de leitos do sistema municipal de sa\u00fade", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 174, "descricao": "UBS Integral Cidade Nova S\u00e3o Miguel", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 175, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o da Central de Videomonitoramento Integrado", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o da Central de Videomonitoramento Integrado", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 176, "descricao": "Centro Dia - Jardim \u00c2ngela ", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 177, "descricao": "Centro Dia - Lajeado ", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Lajeado", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 178, "descricao": "Centro Dia - Brasil\u00e2ndia ", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Brasil\u00e2ndia", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 179, "descricao": "Centro Dia - Raposo Tavares ", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Raposo Tavares", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 180, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Vila Maria/Vila Guilherme", "orcado": "3040271,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 181, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Perus", "orcado": "1740235,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 182, "descricao": "UBS Integral Jardim Julieta", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 183, "descricao": "UBS Integral Parque das Na\u00e7\u00f5es Unidas", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 184, "descricao": "UBS Integral Manoel Fernandes Le\u00e3o", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 185, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0S\u00e3o Miguel", "orcado": "442602,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 186, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Perus", "orcado": "13940,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 187, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0S\u00e3o Mateus", "orcado": "1028090,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 188, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural  - Ermelino Matarazzo 2", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 189, "descricao": "Conv\u00eanios para Atendimento de Crian\u00e7as e Adolescentes com necessidades Educacionais Especiais", "orcado": "10655274,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conv\u00eanios para Atendimento de Crian\u00e7as e Adolescentes com necessidades Educacionais Especiais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 190, "descricao": "EMEI setor 7601 (Rua Cristov\u00e3o Jaques) - SAPOPEMBA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 191, "descricao": "JARDIM JAQUELINE - VILA SONIA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila S\u00f4nia", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 192, "descricao": "Cria\u00e7\u00e3o de Parque T\u00e9cnol\u00f3gico da Zona Leste", "orcado": "47000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar 1 Parque Tecnol\u00f3gico Municipal na Zona Leste e apoiar e cria\u00e7\u00e3o do Parque Tecnol\u00f3gico Estadual do Jaguar\u00e9", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 193, "descricao": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - Sa\u00fade", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 194, "descricao": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - A Definir", "orcado": "5999000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 195, "descricao": "CRAS - Jd. Nazar\u00e9", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 196, "descricao": "Ecoponto Comandante Taylor", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Ipiranga", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 197, "descricao": "EMEI setor 3010 (Rua Dona Belmira Marin) - GRAJAU", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 198, "descricao": "UPA AMA Pires do Rio (Tito Lopes) (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 199, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "18763069,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 200, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "18053309,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 201, "descricao": "EMEI setor 2308 (Jardim das Imbuias) - CIDADE DUTRA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 202, "descricao": "EMEI setor 1907 (Rua das Perobeiras) - CAPAO REDONDO", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cap\u00e3o Redondo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 203, "descricao": "UPA PS Municipal Vila Maria Baixa (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 204, "descricao": "UPA AMA Sorocabana (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 205, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Itaim Paulista", "orcado": "351990,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 206, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de Parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Parques", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Parques", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 207, "descricao": "BERRINI T1 - (Extens\u00e3o Total de 3,30 km) - (SPObras)", "orcado": "307467,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 208, "descricao": "TERMINAL NOVO PARELHEIROS - (\u00c1rea \u00datil de 20.000,00 m\u00b2) (SPObras - Emp15)", "orcado": "153734,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parelheiros", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 209, "descricao": "PERIMETRAL BANDEIRANTES / SALIM FARAH MALUF - (Extens\u00e3o Total - 22,60 km) - (SPTrans)", "orcado": "3333333,33", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Transportes", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 210, "descricao": "Reforma e Acessibilidade em Corredores e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - (SPTrans)", "orcado": "10271926,80", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 211, "descricao": "TERMINAL CIDADE TIRADENTES", "orcado": "1587714,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 212, "descricao": "TERMINAL A E CARVALHO", "orcado": "1357770,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 213, "descricao": "TERMINAL ITAIM PAULISTA - (\u00c1rea \u00datil de 29.200,00 m\u00b2)", "orcado": "110350928,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 214, "descricao": "Corredor M Boi Mirim - Requalifica\u00e7\u00e3o - Extens\u00e3o: 8 km", "orcado": "69000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 215, "descricao": "ARICANDUVA - (Extens\u00e3o Total - 14,0 Km) - SPObras", "orcado": "33000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 216, "descricao": "Incentivo \u00e0 pr\u00e1tica de Esportes", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Incentivo \u00e0 pr\u00e1tica de Esportes", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 217, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1349654,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 218, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "3050000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 219, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "609150,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 220, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Paci\u00eancia", "orcado": "1930894,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 221, "descricao": "Bacia do Riacho do Ipiranga", "orcado": "568639,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 222, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3506250,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 223, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4759342,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 224, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "150000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 225, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "720000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 226, "descricao": "Acolhimento das mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia nas Casas Abrigo", "orcado": "2747809,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 227, "descricao": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "orcado": "5000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 228, "descricao": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 229, "descricao": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "orcado": "3195600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 230, "descricao": "Confer\u00eancia Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 231, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 232, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "64000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 233, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "1600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 234, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5072584,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 235, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Capela do Socorro", "orcado": "2830957,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 236, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Capela do Socorro", "orcado": "2903348,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 237, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Campo Limpo", "orcado": "5082922,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 238, "descricao": "Heli\u00f3polis G, Tolstoi", "orcado": "100456,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 239, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "orcado": "4826380,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 240, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "6216168,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 241, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "4722299,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 242, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5536029,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 243, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "535012,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 244, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Ipiranga", "orcado": "428215,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 245, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena - Gabinete SME", "orcado": "2613611,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 246, "descricao": "Requalifica\u00e7\u00e3o de Corti\u00e7os", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalifica\u00e7\u00e3o de Corti\u00e7os", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 247, "descricao": "Servi\u00e7os de Engenharia de Tr\u00e1fego", "orcado": "648485466,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servi\u00e7os de Engenharia de Tr\u00e1fego", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 248, "descricao": "Festival Entre Todos", "orcado": "340000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 249, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5656517,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 250, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Cicl\u00e1veis", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Vias Cicl\u00e1veis", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 251, "descricao": "Tecnologia de sem\u00e1foros inteligentes", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Modernizar a rede semaf\u00f3rica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 252, "descricao": "Monitoramento de Opera\u00e7\u00e3o e Emerg\u00eancias da Cidade", "orcado": "7762000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Monitoramento de Opera\u00e7\u00e3o e Emerg\u00eancias da Cidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 253, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Gabinete SME", "orcado": "125946448,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 254, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "3950831,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 255, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "5762936,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 256, "descricao": "Projetos para fomento ao turismo", "orcado": "300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos para Fomento ao Turismo", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 257, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o do CCM Parelheiros", "orcado": "86600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar os 5 Centros de Cidadania da Mulher, redefinindo suas diretrizes de atua\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 258, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Vila Prudente", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 259, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0S\u00e3o Mateus", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 260, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Sa\u00fade - Coord. Regional Oeste", "orcado": "74700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Centro - Oeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 261, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Sa\u00fade - Coord. Regional Leste", "orcado": "56000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Leste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 262, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Parelheiros", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 263, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Mooca", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 264, "descricao": "Contribui\u00e7\u00e3o \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Bienal de S\u00e3o Paulo", "orcado": "2797050,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 265, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "3572259,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 266, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "2720320,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 267, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Butant\u00e3", "orcado": "1917092,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 268, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Sinaliza\u00e7\u00e3o do Sistema Vi\u00e1rio", "orcado": "57000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Sinaliza\u00e7\u00e3o do Sistema Vi\u00e1rio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 269, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Vila Mariana", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 270, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "61000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 271, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 272, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Guaianases", "orcado": "2142210,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 273, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0S\u00e3o Mateus", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 274, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Parelheiros", "orcado": "432575,78", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 275, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Lapa", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 276, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Itaim Paulista", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 277, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Ipiranga", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 278, "descricao": "Centros de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos", "orcado": "994500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar a Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos na rede municipal de ensino", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 279, "descricao": "Execu\u00e7\u00e3o de Projetos Piloto", "orcado": "663000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico pela cidadania", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 280, "descricao": "Materiais de apoio para a promo\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico pela cidadania", "orcado": "120000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico pela cidadania", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 281, "descricao": "Educa\u00e7\u00e3o e cultura pelo direito \u00e0 mem\u00f3ria e \u00e0 verdade", "orcado": "320000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Comiss\u00e3o da Verdade, da Mem\u00f3ria e da Justi\u00e7a no \u00e2mbito do Executivo municipal", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 282, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Cidade Tiradentes", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 283, "descricao": "A\u00e7\u00f5es Gerais Voltadas ao Fortalecimento das Casas de Media\u00e7\u00e3o", "orcado": "250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 284, "descricao": "Equipamento Esportivo VILA MARIANA1 - Complemento Fundo", "orcado": "3000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalificar 50 equipamentos esportivos entre Centros Desportivos da Comunidade (CDC) e Clubes-Escola", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Mariana", "unidade": "Fundo Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 285, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 286, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das unidades hospitalares, pronto socorros e pronto atendimento", "orcado": "820780724,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades Hospitalares, Pronto Socorros e Pronto Atendimento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 287, "descricao": "Mecanismos de Participa\u00e7\u00e3o Social - SMDHC", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 288, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os de conviv\u00eancia e fortalecimento de v\u00ednculos", "orcado": "275293196,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os de conviv\u00eancia e fortalecimento de v\u00ednculos - crian\u00e7as, adolescentes, jovens e idosos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 289, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do Parque do Chuvisco", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar as obras previstas no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Urbana Consorciada \u00c1gua Espraiada (OUCAE) (exclus\u00e3o do T\u00fanel da Roberto Marinho)", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 290, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Cidade Tiradentes", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 291, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Penha", "orcado": "1620000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 292, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Itaquera", "orcado": "113734690,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 293, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Penha", "orcado": "78422587,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 294, "descricao": "Participa\u00e7\u00e3o no sistema de transporte sobre trilhos", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Participa\u00e7\u00e3o no sistema de transporte sobre trilhos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 295, "descricao": "Programa Primeiras Obras", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Centro Cultural da Juventude", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 296, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "63900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 297, "descricao": "Atendimento Habitacional - Aluguel", "orcado": "7206442,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 298, "descricao": "Esta\u00e7\u00e3o da Juventude Itinerante - Banco de Alimentos Vila Maria/Vila Guilherme", "orcado": "484210,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 299, "descricao": "Programa Aldeias", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 300, "descricao": "Rotas Tur\u00edsticas - Vila Mariana", "orcado": "9750000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 301, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do hospital veterin\u00e1rio de c\u00e3es e gatos", "orcado": "10800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do hospital veterin\u00e1rio de c\u00e3es e gatos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 302, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Teatros P\u00fablicos", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 303, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Centro Cultural da Juventude", "orcado": "2300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Centro Cultural da Juventude", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 304, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Centro de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - S\u00e3o Mateus", "orcado": "20500500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar 4 Centros de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional e desenvolver a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 agricultura urbana e periurbana", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 305, "descricao": "Projetos Especiais e Articula\u00e7\u00e3o da Primeira Inf\u00e2ncia", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos Especiais e Articula\u00e7\u00e3o da Primeira Inf\u00e2ncia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Prefeito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 306, "descricao": "Hospital Municipal Al\u00edpio Correa Neto", "orcado": "13214200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 307, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de interesse do munic\u00edpio - SME", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 308, "descricao": "Projetos e A\u00e7\u00f5es de Apoio Habitacional", "orcado": "1679200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos e A\u00e7\u00f5es de Apoio Habitacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 309, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "30000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 310, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Santo Amaro", "orcado": "2504747,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 311, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Penha", "orcado": "238132,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 312, "descricao": "Realiza\u00e7\u00e3o do GP de F\u00f3rmula 1", "orcado": "45000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 313, "descricao": "UPA S\u00e3o Jorge (constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 314, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 315, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 316, "descricao": "Universidade Aberta", "orcado": "1568250,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Valorizar o profissional da educa\u00e7\u00e3o por meio da implanta\u00e7\u00e3o de 31 polos da Universidade Aberta do Brasil (UAB)", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 317, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Ambientais", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Ambientais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 318, "descricao": "Resid\u00eancia Inclusiva - Vila Maria", "orcado": "186700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 10 resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 319, "descricao": "Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Campo Limpo", "orcado": "373300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 22 Servi\u00e7os de Acolhimento Institucional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 320, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "18620484,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 321, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "15949733,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 322, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "28734812,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 323, "descricao": "CEI Setor 3307 - Distrito Iguatemi - SIMEC 045", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Iguatemi", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 324, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 325, "descricao": "Elabora\u00e7\u00e3o de materiais relacionados ao processo participativo de revis\u00e3o do Marco Regulat\u00f3rio", "orcado": "124000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Difus\u00e3o, Fomento  e Pesquisas aplicadas para a Gest\u00e3o Participativa e Desenvolvimento Urbano", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 326, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "157370882,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 327, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "12963716,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 328, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2200349,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 329, "descricao": "CEI Setor 4208 II - Distrito Jaragu\u00e1 - SIMEC  021", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jaragu\u00e1", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 330, "descricao": "Atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental e cultura de paz", "orcado": "745000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 331, "descricao": "Atividades do Calend\u00e1rio Cultural Anual de S\u00e3o Paulo", "orcado": "6000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alcan\u00e7ar um calend\u00e1rio anual de programa\u00e7\u00e3o cultural que inclua uma virada cultural no centro, duas descentralizadas e outros pequenos e m\u00e9dios eventos em diferentes tem\u00e1ticas e regi\u00f5es da cidade", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 332, "descricao": "Ecoponto - Santana", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 333, "descricao": "Ecoponto - Jardim Paulista", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 334, "descricao": "Ecoponto - Marsilac", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 335, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "76196760,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 336, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "672161867,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 337, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o do Material Hospitalar, Ambulatorial e Odontol\u00f3gico", "orcado": "683900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar e Ambulatorial", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sudeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 338, "descricao": "CEI Setor 3903 - Distrito Jacana - SIMEC  074", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Ja\u00e7an\u00e3", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 339, "descricao": "CEI Setor 4703- Distrito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - SIMEC 052", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 340, "descricao": "CEI Setor 3610  - SIMEC 063", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 341, "descricao": "Ecoponto - Agua Rasa 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 342, "descricao": "Cobertura de Quadras Esportivas das Escolas Municipais de Ensino Fundamental", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 343, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e reforma de sedes administrativas da Prefeitura", "orcado": "14896000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 344, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "1010496,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 345, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Santo Amaro", "orcado": "305808,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 346, "descricao": "Programa Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "orcado": "111433366,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 347, "descricao": "CEI Setor 8408- Distrito V. Curu\u00e7\u00e1 - SIMEC 053", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Curu\u00e7\u00e1", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 348, "descricao": "CEI Setor 6801 II - Distrito Sacoma - SIMEC 072", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Sacom\u00e3", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 349, "descricao": "CEI Setor 1302 - Distrito Cachoeirinha - SIMEC 079", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cachoeirinha", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 350, "descricao": "CEU VILA ALPINA", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Prudente", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 351, "descricao": "CEU TATUAP\u00c9", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Tatuap\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 352, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Edifica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "orcado": "4000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Edifica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Rep\u00fablica", "unidade": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 353, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vagas com jornada escolar ampliada", "orcado": "16607701,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Amplia\u00e7\u00e3o da jornada escolar - Programa Mais Educa\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 354, "descricao": "Fase 03 - Lote 02", "orcado": "6585900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 355, "descricao": "Fase 3 - Lote 6", "orcado": "38955643,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 356, "descricao": "Ecoponto - Trememb\u00e9 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 357, "descricao": "Ecoponto - Sacom\u00e3 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 358, "descricao": "Aumento de Capital da CET", "orcado": "1864547,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da CET", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 359, "descricao": "CEI Setor 9403- Distrito V Sonia - SIMEC 004", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila S\u00f4nia", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 360, "descricao": "Ecoponto - Pedreira", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 361, "descricao": "Ecoponto - Vila S\u00f4nia", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 362, "descricao": "Ecoponto - Rio Pequeno", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 363, "descricao": "Aquisi\u00e7\u00e3o de material permanente  e softwares para os equipamentos da SMPM e sede", "orcado": "249990,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 364, "descricao": "Reforma Casa Eliane de Grammont", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 365, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o de professores da Rede Municipal de ensino para viabiliza\u00e7\u00e3o da implementa\u00e7\u00e3o das Leis Federais 10.639/2003 e 11.645/2008", "orcado": "120000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Viabilizar a implementa\u00e7\u00e3o das Leis Federais 10.639/2003 e 11.645/2008 que incluem no curr\u00edculo oficial da rede de ensino a tem\u00e1tica da Hist\u00f3ria e Cultura Afro-Brasileira e Ind\u00edgena", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 366, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores - FUNDATEC", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 367, "descricao": "Concess\u00e3o dos Servi\u00e7os Divis\u00edveis de Limpeza Urbana em Regime P\u00fablico", "orcado": "969340605,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concess\u00e3o dos Servi\u00e7os Divis\u00edveis de Limpeza Urbana em Regime P\u00fablico", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 368, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "3260850,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e produzir 55 mil Unidades Habitacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 369, "descricao": "CAPS AD III GRAJAU", "orcado": "6511666,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 30 Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 370, "descricao": "Incentivos Fiscais para Regi\u00e3o Nova Luz", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, reforma ou amplia\u00e7\u00e3o de cemit\u00e9rios", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal do Trabalho", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 371, "descricao": "Fase 03 - Lote 03", "orcado": "91295379,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 372, "descricao": "Fase 03 - Lote 01", "orcado": "51585602,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 373, "descricao": "Fomento ao Teatro para a Cidade de S\u00e3o Paulo - Lei 13.279/02", "orcado": "25000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atingir 160 projetos anuais de fomento \u00e0s linguagens art\u00edsticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 374, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Vila Prudente", "orcado": "2127483,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 375, "descricao": "CER IV M\u00f3oca", "orcado": "13000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 5 Centros Especializados de Reabilita\u00e7\u00e3o (CER)", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 376, "descricao": "Hospital Municipal Brasil\u00e2ndia", "orcado": "25450000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 3 novos hospitais, ampliando em 750 o n\u00famero de leitos do sistema municipal de sa\u00fade", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 377, "descricao": "CRAS - Graja\u00fa III ", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 378, "descricao": "Ecoponto - Butant\u00e3", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Butant\u00e3", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 379, "descricao": "Centro Dia - Cidade Ademar ", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Ademar", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 380, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Parelheiros", "orcado": "121977,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 381, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Pinheiros", "orcado": "5295928,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 382, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Casa Verde/Cachoeirinha", "orcado": "3721194,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 383, "descricao": "UBS Integral Jardim Helena", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 384, "descricao": "UBS Integral Jardim Fontalis", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 385, "descricao": "UBS Integral Encosta II", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 386, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - M'Boi Mirim", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 387, "descricao": "Contribui\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o Patrim\u00f4nio Servidor P\u00fablico - PASEP", "orcado": "430994775,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Contribui\u00e7\u00e3o Forma\u00e7\u00e3o Patrim\u00f4nio Servidor P\u00fablico - PASEP", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 388, "descricao": "PERIMETRAL II - VILA ANDRADE", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Andrade", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 389, "descricao": "EMEI setor 9603 (Rua Tib\u00farcio de Sousa esquina com Francisco Souto Maior) - LAJEADO", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Lajeado", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 390, "descricao": "UBS Integral Vila Rubi", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 391, "descricao": "URSI Vila Prudente", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 08 novas Unidades de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso (URSI)", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 392, "descricao": "UPA Pedreiras - Cidade Ademar (servi\u00e7o inexistente - reforma)", "orcado": "1521724,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pedreira", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 393, "descricao": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - A Definir", "orcado": "12000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 394, "descricao": "CRAS 29", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 395, "descricao": "EMEI setor 4307 (Rua Abutu\u00ed) - JARDIM ANGELA", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 396, "descricao": "EMEI setor 3001 (Rua Domingos Rinaldelli) - GRAJAU", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 397, "descricao": "UPA AMA Parque Anhanguera (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 398, "descricao": "Ecoponto Santana", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Santana", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 399, "descricao": "Ecoponto Vila Mariana", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Mariana", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 400, "descricao": "Ecoponto Parque do Carmo", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parque do Carmo", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 401, "descricao": "Ecoponto - Vila Mariana 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 402, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "16040642,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 403, "descricao": "EMEI setor 2205 (Rua Marta Brunet X Rua Lorenzo Marilins) - CIDADE ADEMAR", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Ademar", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 404, "descricao": "EMEI setor 1906 (Rua Andorinha dos Beirais) - CAPAO REDONDO", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cap\u00e3o Redondo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 405, "descricao": "CONJ HABITACIONAL JACU\u00cd A - VILA JACUI", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Jacu\u00ed", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 406, "descricao": "UPA PS Municipal Lauro Ribas Braga - Santana (servi\u00e7o existente - reorma)", "orcado": "1521734,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 407, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Vila Maria", "orcado": "209103,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 408, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Vila Mariana", "orcado": "250924,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 409, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0S\u00e9", "orcado": "327595,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 410, "descricao": "ARICANDUVA - (Extens\u00e3o Total - 14,0 Km) - SPObras", "orcado": "614934,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 411, "descricao": "PERIMETRAL ITAIM PAULISTA / S\u00c3O MATEUS - (Extens\u00e3o Total - 24,10 km) - (SPTrans)", "orcado": "139789138,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 412, "descricao": "MIGUEL YUNES - (Extens\u00e3o - 4,20 km) - (SPTrans)", "orcado": "436144,28", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 413, "descricao": "BELMIRA MARIM - TRECHO 2 (Extens\u00e3o Total - 3,90 km)", "orcado": "4919552,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 414, "descricao": "NOVO TERMINAL S\u00c3O MATEUS - (\u00c1rea \u00datil de 18.882,00 m\u00b2)", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 415, "descricao": "NOVO TERMINAL S\u00c3O MATEUS - (\u00c1rea \u00datil de 18.882,00 m\u00b2)", "orcado": "790928,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 416, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do CRAI - Centro de Refer\u00eancia e Apoio ao Imigrante", "orcado": "1400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar e implantar a Pol\u00edtica Municipal para Migrantes e de Combate \u00e0 Xenofobia", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Bela Vista", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 417, "descricao": "Ocupa\u00e7\u00e3o do Espa\u00e7o P\u00fablico: Regulariza\u00e7\u00e3o e Apoio a feiras culturais de migrantes", "orcado": "326086,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar e implantar a Pol\u00edtica Municipal para Migrantes e de Combate \u00e0 Xenofobia", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 418, "descricao": "Rede Hora Certa Vila Prudente - Vila Prudente", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 419, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 420, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "6370239,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 421, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1448000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 422, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2142852,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 423, "descricao": "Outras interven\u00e7\u00f5es de drenagem", "orcado": "20653432,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 424, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Aricanduva", "orcado": "61493,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 425, "descricao": "Bacia do Riacho do Ipiranga", "orcado": "25327432,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 426, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Uberaba (Paraguai/ \u00c9guas)", "orcado": "20198707,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 427, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Uberaba (Paraguai/ \u00c9guas)", "orcado": "46694633,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 428, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Trememb\u00e9", "orcado": "21916666,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 429, "descricao": "Interven\u00e7\u00f5es no sistema vi\u00e1rio - Centro", "orcado": "3900000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00f5es no sistema vi\u00e1rio", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Centro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 430, "descricao": "Interven\u00e7\u00f5es no sistema vi\u00e1rio", "orcado": "7566684,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00f5es no sistema vi\u00e1rio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 431, "descricao": "Programa Leve-Leite - Entrega Domiciliar", "orcado": "40000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Leve-Leite", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 432, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4367024,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 433, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4441519,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 434, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "6177858,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 435, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "6025955,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 436, "descricao": "Expans\u00e3o da Rede Ciclovi\u00e1ria - CET", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar uma rede de 400 km de vias cicl\u00e1veis", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 437, "descricao": "Corredor Inajar de Souza - Requalifica\u00e7\u00e3o - Extens\u00e3o: 14,6 km", "orcado": "3015484,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 438, "descricao": "LESTE ITAQUERA - (Extens\u00e3o Total - 14,10 km) - (SPObras)", "orcado": "3689606,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 439, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "2824161,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 440, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "20542800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 441, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "268690000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Tribunal de Contas do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 442, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "9568700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sudeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 443, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "38251300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Leste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 444, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "4677400,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordena\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 445, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "1732782085,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 446, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Campo Limpo", "orcado": "5089827,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 447, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "126000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 448, "descricao": "Realiza\u00e7\u00e3o da XI Confer\u00eancia Municipal da Assist\u00eancia Social", "orcado": "1849205,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 449, "descricao": "Confer\u00eancia Municipal de Pol\u00edticas para \u00c1lcool e Drogas", "orcado": "24000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 450, "descricao": "Recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas e/ou contaminadas", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas e/ou contaminadas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 451, "descricao": "Parque das Flores / Jd. Continental", "orcado": "24000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 452, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "7135168,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 453, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "7182421,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 454, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "7901184,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 455, "descricao": "Servi\u00e7os de Desfazimento e Demoli\u00e7\u00e3o de Constru\u00e7\u00f5es Irregulares em \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental", "orcado": "10000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servi\u00e7os de Desfazimento e Demoli\u00e7\u00e3o de Constru\u00e7\u00f5es Irregulares em \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 456, "descricao": "Servidores Comissionados no hospital Serv. P\u00fablco Municipal - HSPM", "orcado": "18156000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servidores Comissionados no Hospital Serv. P\u00fablco Municipal - HSPM", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 457, "descricao": "CEFAI DRE JA\u00c7AN\u00c3 TREMEMB\u00c9", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 458, "descricao": "Parceria P\u00fablico Privada - Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Parceria P\u00fablico Privada - Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 459, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e Logradouros P\u00fablicos", "orcado": "60828173,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Superintend\u00eancia das Usinas de Asfalto", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 460, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das escolas municipais de educa\u00e7\u00e3o bil\u00edngue para surdos (EMEBS) \u00bf Gabinete SME", "orcado": "8925116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 461, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema municipal de transporte coletivo", "orcado": "445000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do sistema municipal de transporte coletivo", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 462, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros de Apoio ao Trabalho", "orcado": "48781016,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros de Apoio ao Trabalho", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 463, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o do CCM Perus", "orcado": "86600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar os 5 Centros de Cidadania da Mulher, redefinindo suas diretrizes de atua\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 464, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Pirituba", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 465, "descricao": "Outras interven\u00e7\u00f5es de drenagem", "orcado": "322968,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Intervir em 79 pontos de alagamentos por meio do Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Alagamentos - PRA", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 466, "descricao": "Obriga\u00e7\u00f5es e contribui\u00e7\u00f5es patronais", "orcado": "1640274826,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obriga\u00e7\u00f5es e Contribui\u00e7\u00f5es Patronais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Planejamento", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 467, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Sa\u00fade - Coord. Regional Norte", "orcado": "178300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Norte", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 468, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 469, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Ja\u00e7an\u00e3", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 470, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Jabaquara", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 471, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Freguesia do \u00d3", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 472, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0S\u00e9", "orcado": "432575,90", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 473, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "12000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 474, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Itaquera", "orcado": "2026649,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 475, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o de Atividades Culturais - Arquivo Hist\u00f3rico de S\u00e3o Paulo", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de Atividades Culturais - Arquivo Hist\u00f3rico de S\u00e3o Paulo e Museus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 476, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o - Arquivo Hist\u00f3rico de S\u00e3o Paulo e Museus", "orcado": "10407000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o - Arquivo Hist\u00f3rico de S\u00e3o Paulo e Museus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 477, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Ensino Fundamental e M\u00e9dio - DRE Santo Amaro", "orcado": "233093,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 478, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Ensino Fundamental e M\u00e9dio - Gabinete SME", "orcado": "58061403,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 479, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o Cultural do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes Arrecada\u00e7\u00e3o Pr\u00f3pria", "orcado": "9000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o cultural do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 480, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o Cultural do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes Arrecada\u00e7\u00e3o Municipal", "orcado": "35000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o cultural do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 481, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Perus", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 482, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 483, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 484, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o das Escolas de M\u00fasica e Dan\u00e7a do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "orcado": "4209013,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o das Escolas de M\u00fasica e Dan\u00e7a do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 485, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de orienta\u00e7\u00e3o ao mundo do Trabalho para adolescentes e jovens", "orcado": "38770313,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de Orienta\u00e7\u00e3o ao mundo do Trabalho para Adolescentes e Jovens", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 486, "descricao": "Festival de Direitos Humanos", "orcado": "300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico pela cidadania", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 487, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "orcado": "62707000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades Hospitalares, Pronto Socorros e Pronto Atendimento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 488, "descricao": "Projeto Sentinela", "orcado": "37199,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades Hospitalares, Pronto Socorros e Pronto Atendimento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 489, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Viveiros", "orcado": "5700000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Viveiros", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 490, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0S\u00e3o Miguel", "orcado": "1656000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 491, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Pirituba", "orcado": "3846389,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 492, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Usinas de Asfalto", "orcado": "65422821,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Usinas de Asfalto", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Superintend\u00eancia das Usinas de Asfalto", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 493, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Guaianases", "orcado": "156247538,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 494, "descricao": "Participa\u00e7\u00e3o no sistema de transporte sobre trilhos", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Participa\u00e7\u00e3o no sistema de transporte sobre trilhos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 495, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "2156013,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 496, "descricao": "Apoio \u00e0 retomada da identifica\u00e7\u00e3o de mortos e desaparecidos pol\u00edticos da ditadura militar", "orcado": "593596,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Comiss\u00e3o da Verdade, da Mem\u00f3ria e da Justi\u00e7a no \u00e2mbito do Executivo municipal", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 497, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Ipiranga", "orcado": "111431436,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 498, "descricao": "Programa de Diversidade Cultural", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 499, "descricao": "Programa de A\u00e7\u00e3o Cultural Descentralizada", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 500, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - FEPAC", "orcado": "2190000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Especial de Promo\u00e7\u00e3o de Atividades Culturais", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Especial de Promo\u00e7\u00e3o de Atividades Culturais", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 501, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Galeria Olido", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 502, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "1095736,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 503, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "856880,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 504, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "566500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 505, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "9010500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 506, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Pinheiros", "orcado": "320000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 507, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Vila Maria", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 508, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Santana/Tucuruvi", "orcado": "968680,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 509, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Centro de Manejo da Fauna Silvestre", "orcado": "2147398,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Centro de Manejo da Fauna Silvestre", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 510, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "645041,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 511, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "3987480,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 512, "descricao": "Hospital Municipal Dr. Mario Degni", "orcado": "1400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 513, "descricao": "Hospital Municipal Dr. Arthur Ribeiro de Saboya", "orcado": "15614240,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 514, "descricao": "Heli\u00f3polis H e Sabesp 2", "orcado": "15000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 515, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Butant\u00e3", "orcado": "3904231,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 516, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Butant\u00e3", "orcado": "2163936,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 517, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Guaianases", "orcado": "364919,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 518, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Guaianases", "orcado": "3377120,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 519, "descricao": "Bamburral / Lidiane", "orcado": "12150897,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 520, "descricao": "Heli\u00f3polis K/Gaivotas, Estrada das L\u00e1grimas, Sabesp 1", "orcado": "26362576,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 521, "descricao": "Heli\u00f3polis H e Sabesp 2", "orcado": "38368000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 522, "descricao": "CEFAI DRE IPIRANGA", "orcado": "67255,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 523, "descricao": "CEFAI DRE S\u00c3O MIGUEL", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 524, "descricao": "CEFAI DRE SANTO AMARO", "orcado": "148385,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 525, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "3996530,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 526, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "336004,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Federativas ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 527, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "4003046,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 528, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "8500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 529, "descricao": "Prote\u00e7\u00e3o Especial ao Idoso - Acolhimento em Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idosos - ILPI", "orcado": "12894388,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial ao idoso - Acolhimento em Institui\u00e7\u00f5es de Longa Perman\u00eancia para Idosos (ILPI)", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 530, "descricao": "A\u00e7\u00f5es Municipais de Abastecimento", "orcado": "3488233,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Municipais de Abastecimento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 531, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1850000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 532, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1950000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 533, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 534, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "5000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 535, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "94392,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 536, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Ambientais", "orcado": "2428150,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Ambientais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 537, "descricao": "Expans\u00e3o da Rede Ciclovi\u00e1ria - CET", "orcado": "40000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar uma rede de 400 km de vias cicl\u00e1veis", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Transportes", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 538, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "22185990,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 539, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "18178373,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 540, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "25868852,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 541, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de CEIs - Subprefeitura a definir", "orcado": "60763344,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 542, "descricao": "CEI Setor 8707- Distrito  V. Jacu\u00ed -  - SIMEC 042", "orcado": "2284784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Jacu\u00ed", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 543, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "845553,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 544, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 545, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de 9 CITs", "orcado": "6150000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 546, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "103947160,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Assist\u00eancia e Desenvolvimento Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 547, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "3097000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 548, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "1952498,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 549, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2076128,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 550, "descricao": "CEI setor 6304 II (Av. Menotti Laudisio X Rua Mathilde Carlos Montesanti X Rua Diatom\u00e1ceas) - PIRITUBA", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pirituba", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 551, "descricao": "CEI Setor 5505 - Distrito Parelheiros - SIMEC 069", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parelheiros", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 552, "descricao": "Atividades de sensibiliza\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental e cultura de paz", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 553, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do Polo Campo Limpo", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 554, "descricao": "Ecoponto - S\u00e3o Mateus", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 555, "descricao": "Ecoponto - Mandaqui", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 556, "descricao": "Ecoponto - Canga\u00edba", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 557, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2555207,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 558, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "330779189,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 559, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "39236785,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 560, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "40948200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 561, "descricao": "CEI Setor 8103 - Distrito Tremembe - SIMEC 081", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 562, "descricao": "Ecoponto - Jardim Angela 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 563, "descricao": "Ecoponto - Vila Leopoldina 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 564, "descricao": "Ecoponto - Vila Leopoldina 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 565, "descricao": "Ecoponto - Perdizes", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 566, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "332905,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 567, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Unidades da Sa\u00fade", "orcado": "28340000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos de Sa\u00fade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 568, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - CEI", "orcado": "3931734,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 569, "descricao": "Pol\u00edtica permanente de forma\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Fortalecer os Conselhos Tutelares, dotando-os de infraestrutura adequada e oferecendo pol\u00edtica permanente de forma\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 570, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Itaquera", "orcado": "412176,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 571, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Capela do Socorro", "orcado": "531840,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 572, "descricao": "CEI Setor 8403- Distrito  Vila Curu\u00e7\u00e1 - SIMEC 040", "orcado": "2284784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Curu\u00e7\u00e1", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 573, "descricao": "CEI Setor 6803 - Distrito Sacoma - SIMEC 078", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Sacom\u00e3", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 574, "descricao": "CEI Setor 2307 - Distrito Cidade Dutra - SIMEC 062", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 575, "descricao": "CEU S\u00c3O MIGUEL (TIDE SET\u00daBAL)", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Miguel", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 576, "descricao": "CEU ARTUR ALVIM", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Artur Alvim", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 577, "descricao": "CEU S\u00c3O PEDRO (GUAIANASES)", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 578, "descricao": "CEU FREGUESIA DO \u00d3", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Freguesia do \u00d3", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 579, "descricao": "Eventos Educacionais, Culturais e Esportivos nos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "8717000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Eventos Educacionais, Culturais e Esportivos nos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 580, "descricao": "Apoio a a\u00e7\u00f5es ambientais", "orcado": "4624134,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Apoio a a\u00e7\u00f5es ambientais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 581, "descricao": "CEI Setor 3012- Distrito Graja\u00fa - SIMEC 032", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 582, "descricao": "Fase 03 - Lote 01", "orcado": "9273669,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 583, "descricao": "Ecoponto - Trememb\u00e9 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 584, "descricao": "Ecoponto - Ja\u00e7an\u00e3 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 585, "descricao": "Acolhimento de crian\u00e7as, adolescentes e jovens em situa\u00e7\u00e3o de risco - Novos espa\u00e7os de conviv\u00eancia", "orcado": "128574662,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar 2 novos espa\u00e7os de conviv\u00eancia e 8 novos servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o social a crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 586, "descricao": "Aumento de Capital - SPObras", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital - SPObras", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 587, "descricao": "Aumento de Capital da SPTrans", "orcado": "2499000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da SPTrans", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 588, "descricao": "Ecoponto - Cidade Dutra 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 589, "descricao": "Ecoponto - Cidade Dutra 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 590, "descricao": "Ecoponto - Campo Limpo", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 591, "descricao": "Centro de Refer\u00eancia da Mulher - Em defini\u00e7\u00e3o", "orcado": "780000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 592, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores", "orcado": "1150000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 593, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos Trabalhadores - SMPED", "orcado": "297200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos Trabalhadores", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 594, "descricao": "Coleta, Transporte, Tratamento e Dest. Final Res\u00edduos S\u00f3lidos Inertes", "orcado": "84608269,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Coleta, Transporte, Tratamento e Dest. Final Res\u00edduos S\u00f3lidos Inertes", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 595, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - Ermelino Matarazzo 1", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 596, "descricao": "Reforma e Manuten\u00e7\u00e3o da Casa de Cultura - Capela do Socorro", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Socorro", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 597, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a das Artes", "orcado": "99000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 598, "descricao": "Execu\u00e7\u00e3o do Programa para a Valoriza\u00e7\u00e3o de Iniciativas Culturais", "orcado": "11000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atingir 500 projetos fomentados pelo Programa para a Valoriza\u00e7\u00e3o de Iniciativas Culturais - VAI, nas modalidades 1 e 2", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 599, "descricao": "Fomento \u00e0s Cadeias Produtivas e Projetos Locais", "orcado": "4500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Fomento \u00e0s Cadeias Produtivas e Projetos Locais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 600, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - S\u00e3o Mateus", "orcado": "5300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 601, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Guaianases", "orcado": "2432498,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 602, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Ermelino Matarazzo", "orcado": "3200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 603, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Capela do Socorro", "orcado": "4320855,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 604, "descricao": "UBS Integral Brasil\u00e2ndia III", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jaragu\u00e1", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 605, "descricao": "Fornecimento de Unifromes e Material Escolar - Ensino Fundamental", "orcado": "63379791,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Fornecimento de Uniformes e Material Escolar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 606, "descricao": "Ecoponto - Raposo Tavares 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 607, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as - Sapopemba", "orcado": "156200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 608, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Vila Mariana", "orcado": "6080157,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 609, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - S\u00e9", "orcado": "4986690,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 610, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Lapa", "orcado": "5914102,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 611, "descricao": "UBS Integral Cesar Augusto Romaro", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 612, "descricao": "UBS Integral Sepetiba", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 613, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Cidade Tiradentes", "orcado": "794592,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 614, "descricao": "Reforma da Casa de Cultura - S\u00e3o Miguel", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 615, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - Vila Maria/Vila Guilherme", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 616, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o da F\u00e1brica do Samba", "orcado": "40000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o da F\u00e1brica do Samba", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Barra Funda", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 617, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o da Ponte Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es", "orcado": "143750000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir a ponte Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 618, "descricao": "EMEI PARQUE BOULOGNE - JARDIM ANGELA", "orcado": "250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 619, "descricao": "UBS Integral Jardim Orion", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 620, "descricao": "UBS Integral Vila Sonia II", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 621, "descricao": "UBS Integral Estrada das Cachoeiras", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 622, "descricao": "URSI Campo Limpo", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 08 novas Unidades de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso (URSI)", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 623, "descricao": "Produ\u00e7\u00e3o e Difus\u00e3o das atividades da SMDU em eventos (internos e externos) e atrav\u00e9s de publica\u00e7\u00f5es", "orcado": "730000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Estudos, Projetos  e Instrumentos de Pol\u00edticas Urbanas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 624, "descricao": "CRAS - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio I", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 625, "descricao": "CREAS - S\u00e3o Miguel Paulista ", "orcado": "73450,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 7 Centros de Refer\u00eancia Especializados da Assist\u00eancia Social - CREAS", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 626, "descricao": "CREAS - Lapa", "orcado": "73450,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 7 Centros de Refer\u00eancia Especializados da Assist\u00eancia Social - CREAS", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 627, "descricao": "EMEI setor 4304 (Estrada Guavirituba, 797) - JARDIM ANGELA", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 628, "descricao": "EMEI setor 3806 (Rua Jo\u00e3o Xavier de Matos X Rua das Vitaceas) - JABAQUARA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jabaquara", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 629, "descricao": "EMEI setor 3012 (Travessa Pau Santo X Travessa Jameleiro) - GRAJAU", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 630, "descricao": "EMEI setor 3006 (Rua Tres Coracoes) - GRAJAU", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 631, "descricao": "EMEI setor 2901 (Rua Francisco de Paula Bonilha X Rua Pedro Velasca) - FREGUESIA DO O", "orcado": "2100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Freguesia do \u00d3", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 632, "descricao": "UPA PA Municipal Gloria Rodrigues dos Santos Bonfim (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 633, "descricao": "Ecoponto - Bela Vista", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Bela Vista", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 634, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "3558979,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 635, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "14743865,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 636, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "13820224,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 637, "descricao": "EMEI setor 1302 (Rua Luiz Mac\u00e1rio de Castro) - CACHOEIRINHA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cachoeirinha", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 638, "descricao": "UPA PS Municipal 21 de Junho / Freguesia do \u00d3 (servi\u00e7o existente - reforma)", "orcado": "1521726,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 639, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Pinheiros", "orcado": "351990,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 640, "descricao": "PERIMETRAL BANDEIRANTES / SALIM FARAH MALUF - (Extens\u00e3o Total - 22,60 km) - (SPTrans)", "orcado": "149009138,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 641, "descricao": "TERMINAL SANTO AMARO", "orcado": "6994698,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 642, "descricao": "Corredor Inajar de Souza - Requalifica\u00e7\u00e3o - Extens\u00e3o: 14,6 km", "orcado": "291240947,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 643, "descricao": "CELSO GARCIA / ITAIM PAULISTA - (Extens\u00e3o Total - 27,00 Km)", "orcado": "1436578,64", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 644, "descricao": "TERMINAL CONC\u00d3RDIA - (\u00c1rea \u00datil de 5.135,00 m\u00b2)", "orcado": "822839,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 645, "descricao": "TERMINAL JARDIM ELIANA - (\u00c1rea \u00datil de 5.495,00 m\u00b2)", "orcado": "120578,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 646, "descricao": "Inser\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias no Cadastro \u00danico", "orcado": "34826041,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Inserir aproximadamente 280 mil fam\u00edlias com renda de at\u00e9 meio sal\u00e1rio m\u00ednimo no Cadastro \u00danico para atingir 773 mil fam\u00edlias cadastradas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 647, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o de F\u00f3runs - Conv\u00eanio com o Governo do Estado", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instala\u00e7\u00e3o de F\u00f3runs", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 648, "descricao": "Rede Hora Certa Chabil\u00e2ndia - Guaianases", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 649, "descricao": "Rede Hora Certa Jardim Peri Peri - Butant\u00e3", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 650, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2554404,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 651, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2470711,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 652, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1890000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 653, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2968139,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 654, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Ponte Baixa", "orcado": "72560,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 655, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego do Cordeiro", "orcado": "2060081,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 656, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Aricanduva", "orcado": "25072775,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 657, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Zavuvus", "orcado": "59850969,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 658, "descricao": "Bacia do Ribeir\u00e3o Perus", "orcado": "24934354,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 659, "descricao": "Programa Leve-Leite - Compra", "orcado": "159000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Leve-Leite", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 660, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Viveiros", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de Viveiros", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 661, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4643894,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 662, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3858344,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 663, "descricao": "Acolhimento das mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia nas Casas Abrigo", "orcado": "866000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 664, "descricao": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "orcado": "15000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 665, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "5823775,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 666, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "52406193,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Licenciamento", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 667, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "9581055,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 668, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "2206920,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 669, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "30000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 670, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Campo Limpo", "orcado": "11731686,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 671, "descricao": "Confer\u00eancia Municipal LGBT", "orcado": "24000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 672, "descricao": "Recursos de transfer\u00eancias do FNDE para atender as crian\u00e7as de 0 a 48 meses benefici\u00e1rias do Programa Bolsa Fam\u00edlia", "orcado": "27038880,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recebimento de recursos do Fundo Nacional para o desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FNDE", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 673, "descricao": "Recupera\u00e7\u00e3o de Fachadas Hist\u00f3ricas na \u00c1rea Central", "orcado": "5199548,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recupera\u00e7\u00e3o de Fachadas Hist\u00f3ricas na \u00c1rea Central", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 674, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas ", "orcado": "10290924,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 675, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas ", "orcado": "4535990,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 676, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas ", "orcado": "6400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 677, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "134764,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 678, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "3997294,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 679, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "261162,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 680, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - Gabinete SME", "orcado": "1313590738,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 681, "descricao": "Relacionamento e Coopera\u00e7\u00e3o com Entes Estrangeiros e suas Representa\u00e7\u00f5es", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Relacionamento e Coopera\u00e7\u00e3o com Entes Estrangeiros e suas Representa\u00e7\u00f5es", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Federativas ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 682, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio - Escolas Municipais de Ensino Fundamental", "orcado": "2148931981,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 683, "descricao": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Interna - Refinanciamento", "orcado": "4042597337,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Interna - Refinanciamento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 684, "descricao": "CEFAI DRE CAMPO LIMPO", "orcado": "148385,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 685, "descricao": "Encargos de manuten\u00e7\u00e3o de conta-corrente", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Encargos de Manuten\u00e7\u00e3o de Conta Corrente", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 686, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "4646871,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 687, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "3133332,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 688, "descricao": "JOMI - Jogos Municipais do Idoso", "orcado": "140000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es permanentes de inclus\u00e3o da pessoa idosa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 689, "descricao": "Oficinas do P\u00f3lo Cultural do Idoso", "orcado": "160000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es permanentes de inclus\u00e3o da pessoa idosa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 690, "descricao": "Aumento de Capital de SPCine", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da SPCine", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 691, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o do CCM Itaquera", "orcado": "86600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar os 5 Centros de Cidadania da Mulher, redefinindo suas diretrizes de atua\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 692, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o do CCM Graja\u00fa", "orcado": "86600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar os 5 Centros de Cidadania da Mulher, redefinindo suas diretrizes de atua\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 693, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o do Observat\u00f3rio de Pol\u00edtica Social", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o do Observat\u00f3rio de Pol\u00edtica Social", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Assist\u00eancia e Desenvolvimento Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 694, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescentes", "orcado": "3200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 695, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Ipiranga", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 696, "descricao": "Conv\u00eanio com a Funda\u00e7\u00e3o Dorina Nowill para Cegos", "orcado": "225000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 697, "descricao": "Subven\u00e7\u00e3o ao Museu da Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand - MASP", "orcado": "2281446,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 698, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Guaianases", "orcado": "255600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 699, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais - Sapopemba", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 700, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Vila Prudente", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 701, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "2000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 702, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Santo Amaro", "orcado": "1648640,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 703, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Ensino Fundamental e M\u00e9dio - DRE Guaianases", "orcado": "340944,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 704, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Municipais de Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento (CMCT) - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "331200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 705, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Pirituba", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 706, "descricao": "Memorial Parque do Ibirapuera", "orcado": "160000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Comiss\u00e3o da Verdade, da Mem\u00f3ria e da Justi\u00e7a no \u00e2mbito do Executivo municipal", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 707, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Ermelino Matarazzo", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 708, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Cidade Ademar", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 709, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Casa Verde/Cachoeirinha", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 710, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o das Pra\u00e7as Digitais", "orcado": "432576,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Pra\u00e7as Digitais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 711, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Equipamentos Esportivos", "orcado": "91471727,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Equipamentos Esportivos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 712, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de DST/AIDS", "orcado": "21141100,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de DST/AIDS", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 713, "descricao": "Outros projetos", "orcado": "156047930,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalificar a infraestrutura e os espa\u00e7os p\u00fablicos do Centro", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 714, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Capela do Socorro", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 715, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Cidade Ademar", "orcado": "300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 716, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Penha", "orcado": "2588804,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 717, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Pirituba", "orcado": "319500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 718, "descricao": "N\u00facleo Hospitalar Epidemiologia - NHE", "orcado": "36000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades Hospitalares, Pronto Socorros e Pronto Atendimento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 719, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Campo Limpo", "orcado": "90633696,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 720, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "74034083,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 721, "descricao": "Outros projetos", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalificar a infraestrutura e os espa\u00e7os p\u00fablicos do Centro", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Centro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 722, "descricao": "Outros projetos", "orcado": "4999000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalificar a infraestrutura e os espa\u00e7os p\u00fablicos do Centro", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 723, "descricao": "Programa Jovem Monitor", "orcado": "2446000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Centro Cultural da Juventude", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 724, "descricao": "Transporte Escolar - Educa\u00e7\u00e3o Especial", "orcado": "28144265,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transporte Escolar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 725, "descricao": "Projetos Especiais- Fortalecimento e qualifica\u00e7\u00e3o do sistema socioeducativo", "orcado": "836360,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 726, "descricao": "Circuito Juventude nas Ruas", "orcado": "210525,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 727, "descricao": "Programa de Promo\u00e7\u00e3o da Imagem de S\u00e3o Paulo no Exterior", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 728, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "154000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 729, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "875375,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 730, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Lapa", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 731, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Perus", "orcado": "243650,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 732, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "orcado": "59779000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Norte", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 733, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do cremat\u00f3rio", "orcado": "3696000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do cremat\u00f3rio", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 734, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural da Cidade Tiradentes", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 735, "descricao": "Projetos de Preserva\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio, Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos de Preserva\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio, Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 736, "descricao": "Hospital Municipal Dr. Carmino Caricchio", "orcado": "1400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 737, "descricao": "Heli\u00f3polis K/Gaivotas, Estrada das L\u00e1grimas, Sabesp 1", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 738, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "470681,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 739, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "12299581,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 740, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "4254136,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 741, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0Cidade Tiradentes", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 742, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0Butant\u00e3", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 743, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio", "orcado": "7215000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 744, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 745, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Itaquera", "orcado": "3942716,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 746, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Santo Amaro", "orcado": "90016,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 747, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Santo Amaro", "orcado": "5173709,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 748, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Santo Amaro", "orcado": "5130754,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 749, "descricao": "Reveillon", "orcado": "750000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Bela Vista", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 750, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de interesse do munic\u00edpio - SGM", "orcado": "4456548,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 751, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de acolhimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "orcado": "96863508,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 752, "descricao": "Paradas de Orgulho LGBT", "orcado": "2100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver a\u00e7\u00f5es permanentes de combate \u00e0 homofobia e respeito \u00e0 diversidade sexual", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 753, "descricao": "Pesquisa Participativa", "orcado": "600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a\u00e7\u00f5es para a inclus\u00e3o social e econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 754, "descricao": "Projetos de integra\u00e7\u00e3o e promo\u00e7\u00e3o social e econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "orcado": "762448,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a\u00e7\u00f5es para a inclus\u00e3o social e econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 755, "descricao": "Moderniza\u00e7\u00e3o da Infraestrutura El\u00e9trica do Sistema Tr\u00f3lebus ", "orcado": "1214075,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de Projetos Ambientais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 756, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Resid\u00eancias Inclusivas - a definir", "orcado": "186700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 10 resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 757, "descricao": "Implementa\u00e7\u00e3o de Restaurante Comunit\u00e1rio - Mooca", "orcado": "413200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 2 restaurantes comunit\u00e1rios", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 758, "descricao": "ANA MARCHIONE SALLES, PROFA. - PONTE RASA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Ponte Rasa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 759, "descricao": "CEI Setor 3304- Distrito Iguatemi - SIMEC 024", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Iguatemi", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 760, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 761, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "257406,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 762, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "2000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 763, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Diversos Projetos Tur\u00edsticos.", "orcado": "1101000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pinheiros", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 764, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "27561397,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 765, "descricao": "CEI Setor 0308- Distrito  Anhanguera - SIMEC 020", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Anhanguera", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 766, "descricao": "Ecoponto - Tucuruvi 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 767, "descricao": "Ecoponto - Artur Alvim", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 768, "descricao": "CEI Setor 3705 - Distrito Itaquera - SIMEC 068", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaquera", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 769, "descricao": "Ecoponto - Jaguar\u00e1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 770, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "5338,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 771, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "571728,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 772, "descricao": "CEI Setor 6803 - Distrito Sacoma - SIMEC 085", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Sacom\u00e3", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 773, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, amplia\u00e7\u00e3o e reforma de sedes administrativas da Prefeitura - IPREM", "orcado": "1060000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 774, "descricao": "Reforma e adapta\u00e7\u00e3o de equipamentos da Assist\u00eancia Social", "orcado": "9065000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Adapta\u00e7\u00e3o de Equipamentos da Assist\u00eancia Social", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 775, "descricao": "Viradas Culturais no Centro", "orcado": "8000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alcan\u00e7ar um calend\u00e1rio anual de programa\u00e7\u00e3o cultural que inclua uma virada cultural no centro, duas descentralizadas e outros pequenos e m\u00e9dios eventos em diferentes tem\u00e1ticas e regi\u00f5es da cidade", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 776, "descricao": "Festivais dos Povos do Mundo", "orcado": "3000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alcan\u00e7ar um calend\u00e1rio anual de programa\u00e7\u00e3o cultural que inclua uma virada cultural no centro, duas descentralizadas e outros pequenos e m\u00e9dios eventos em diferentes tem\u00e1ticas e regi\u00f5es da cidade", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 777, "descricao": "Obras de Melhoramento e Duplica\u00e7\u00e3o da Av. Guarapiranga/Estrada Guavirituba", "orcado": "3382139,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 778, "descricao": "Moderniza\u00e7\u00e3o das 20 Centrais de Triagem Conveniadas", "orcado": "25619723,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Amplia\u00e7\u00e3o e melhoria da infraestrutura para a coleta seletiva", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 779, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma das Unidades de Abastecimento", "orcado": "4101000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma das Unidades de Abastecimento", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 780, "descricao": "Atendimento a crian\u00e7as, adolescentes e jovens em situa\u00e7\u00e3o de risco - Novo Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "orcado": "375000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar 2 novos espa\u00e7os de conviv\u00eancia e 8 novos servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o social a crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 781, "descricao": "CEI Setor 3002- Distrito  Graja\u00fa - SIMEC 046", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 782, "descricao": "CEI Setor 2308 - Distrito Cidade Dutra - SIMEC 015", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 783, "descricao": "CEI Setor 3008 - Distrito Graja\u00fa - SIMEC 057", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 784, "descricao": "Fase 3 - Lote 4", "orcado": "17212798,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 785, "descricao": "Apoio Ag\u00eancia de Bacias", "orcado": "250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 786, "descricao": "Ecoponto - Ja\u00e7an\u00e3 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 787, "descricao": "Ecoponto - Freguesia do \u00d3", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 788, "descricao": "C\u00e2mara Municipal - Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "52514393,00", "atualizado": "0,00", "programa": "C\u00e2mara Municipal - Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 789, "descricao": "CEI Setor 1906- Distrito Cap\u00e3o Redondo - SIMEC 036", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cap\u00e3o Redondo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 790, "descricao": "CEI Setor 1706 II - Distrito  Campo Limpo - SIMEC 011", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 791, "descricao": "CEI Setor 1703 III - Distrito  Campo Limpo - SIMEC 038", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 792, "descricao": "Ecoponto - Cap\u00e3o Redondo 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 793, "descricao": "Ecoponto - Cap\u00e3o Redondo 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 794, "descricao": "Reforma da Casa Brasil\u00e2ndia", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 795, "descricao": "Condena\u00e7\u00f5es Judiciais - Cr\u00e9ditos de Natureza Alimentar", "orcado": "661583537,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Condena\u00e7\u00f5es Judiciais - Cr\u00e9ditos de Natureza Alimentar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 796, "descricao": "Aquisi\u00e7\u00f5es de \u00c1reas", "orcado": "152700000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e produzir 55 mil Unidades Habitacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 797, "descricao": "Aquisi\u00e7\u00f5es de \u00c1reas", "orcado": "25001000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e produzir 55 mil Unidades Habitacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 798, "descricao": "Casa Paulistana", "orcado": "75000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e produzir 55 mil Unidades Habitacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 799, "descricao": "CAPS AD III VILA MARIANA", "orcado": "6511667,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 30 Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS)", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 800, "descricao": "Fomento ao Cinema", "orcado": "10000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atingir 160 projetos anuais de fomento \u00e0s linguagens art\u00edsticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 801, "descricao": "CER IV Ermelino Matarazzo", "orcado": "13000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 5 Centros Especializados de Reabilita\u00e7\u00e3o (CER)", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Ermelino Matarazzo", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 802, "descricao": "Hospital Municipal Parelheiros", "orcado": "160000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 3 novos hospitais, ampliando em 750 o n\u00famero de leitos do sistema municipal de sa\u00fade", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 803, "descricao": "UBS Integral Jardim Reimberg", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 804, "descricao": "Fornecimento de Uniformes e Material Escolar - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "orcado": "34628327,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Fornecimento de Uniformes e Material Escolar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 805, "descricao": "Gratifica\u00e7\u00e3o de Municipaliza\u00e7\u00e3o - Sa\u00fade - Lei 13.510/03", "orcado": "20600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Gratifica\u00e7\u00e3o de Municipaliza\u00e7\u00e3o - Sa\u00fade - Lei 13.510/03", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 806, "descricao": "CRAS - S\u00e3o Rafael ", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Rafael", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 807, "descricao": "CRAS - Pedreira ", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pedreira", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 808, "descricao": "CRAS - Graja\u00fa IV", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 809, "descricao": "Ecoponto - A Definir", "orcado": "6296,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 810, "descricao": "Centro Dia - S\u00e3o Mateus ", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Mateus", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 811, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Campo Limpo", "orcado": "4614968,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 812, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Butant\u00e3", "orcado": "4965096,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 813, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Santana/Tucuruvi", "orcado": "3758559,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 814, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Itaquera", "orcado": "578519,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 815, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Vila Prudente", "orcado": "290532,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 816, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Cidade Ademar", "orcado": "358960,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 817, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Penha", "orcado": "313655,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 818, "descricao": "Reforma da Casa de Cultura - Itaim Paulista", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 819, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a das Artes", "orcado": "6501000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 820, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o da Ponte Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es", "orcado": "3000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir a ponte Raimundo Pereira de Magalh\u00e3es", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 821, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e3o Paulo Urbanismo", "orcado": "425233,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Estudos, Projetos  e Instrumentos de Pol\u00edticas Urbanas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Centro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 822, "descricao": "CREAS - Ermelino Matarazzo ", "orcado": "73450,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 7 Centros de Refer\u00eancia Especializados da Assist\u00eancia Social - CREAS", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 823, "descricao": "UPA AMA Sacom\u00e3 (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 824, "descricao": "Ecoponto Caraguata", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Sacom\u00e3", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 825, "descricao": "Ecoponto M\u00e3e Preta", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Curu\u00e7\u00e1", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 826, "descricao": "Ecoponto Montalvania", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Mateus", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 827, "descricao": "Ecoponto - Sapopemba", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 828, "descricao": "Ecoponto - Sa\u00fade", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 829, "descricao": "Ecoponto - Bom Retiro", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Bom Retiro", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 830, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "23492862,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 831, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "20872494,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 832, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "11542640,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 833, "descricao": "EMEI setor 2403 (Rua Jacinto Ferreira) - CIDADE LIDER", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade L\u00edder", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 834, "descricao": "EMEI setor 2307 (Rua Frederico Ren\u00e9 de Jaegher) - CIDADE DUTRA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 835, "descricao": "EMEI setor 1706 (Estrada Pirajussara) - CAMPO LIMPO", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 836, "descricao": "UPA PS Municipal Dr. \u00c1lvaro Dino de Almeida (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 837, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Santo Amaro", "orcado": "240469,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 838, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Santana/Tucuruvi", "orcado": "571548,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 839, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em parques, ponto de \u00f4nibus, cal\u00e7adas e faixas de pedestres", "orcado": "235292,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 840, "descricao": "TERMINAL NOVO JARDIM \u00c2NGELA - (\u00c1rea \u00datil de 74.016,00 m\u00b2) (SPObras - Emp13)", "orcado": "41045868,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 841, "descricao": "PERIMETRAL ITAIM PAULISTA / S\u00c3O MATEUS - (Extens\u00e3o Total - 24,10 km) - (SPTrans)", "orcado": "3333333,33", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Transportes", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 842, "descricao": "CELSO GARCIA / ITAIM PAULISTA - (Extens\u00e3o Total - 27,00 Km)", "orcado": "1129740,36", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 843, "descricao": "CANAL COCAIA - (Extens\u00e3o Total - 10,10 km)", "orcado": "519552,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 844, "descricao": "TERMINAL VILA MARA - (\u00c1rea \u00datil de 5.137,00 m\u00b2)", "orcado": "878807,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 845, "descricao": "TERMINAL JARDIM MIRIAN - (\u00c1rea \u00datil de 9.200,00 m\u00b2)", "orcado": "671444,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 846, "descricao": "TERMINAL BARONESA - (\u00c1rea \u00datil de 8.645,00 m\u00b2)", "orcado": "671444,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 847, "descricao": "Rede Hora Certa Jardim Cl\u00edper - Cidade Dutra", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 848, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 849, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego C\u00f3rrego Sumar\u00e9 / \u00c1gua Preta", "orcado": "120001000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 850, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Paci\u00eancia", "orcado": "26733779,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 851, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3900809,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 852, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "6038595,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 853, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "5595755,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 854, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "2958000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 855, "descricao": "F\u00f3runs Regionais de Iniciativa e Participa\u00e7\u00e3o Popular da Mulher", "orcado": "196494,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 856, "descricao": "Atendimento das mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia em Centros de Defesa e Conviv\u00eancia", "orcado": "6411553,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 857, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "3670062,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Governamentais", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 858, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "492957681,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 859, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "12664188,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 860, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "9010000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 861, "descricao": "Realiza\u00e7\u00e3o de Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "orcado": "330200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 862, "descricao": "Confer\u00eancia Municipal de Migrantes", "orcado": "24000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 863, "descricao": "Confer\u00eancia Municipal da Juventude", "orcado": "84850,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 864, "descricao": "Recursos de transfer\u00eancias do FNDE para abertura de novas turmas de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "orcado": "120514650,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recebimento de recursos do Fundo Nacional para o desenvolvimento da Educa\u00e7\u00e3o - FNDE", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 865, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o do CCM Santo Amaro", "orcado": "86600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar os 5 Centros de Cidadania da Mulher, redefinindo suas diretrizes de atua\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 866, "descricao": "Interven\u00e7\u00f5es Diversas COHAB", "orcado": "13509978,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 867, "descricao": "Programa RENOVA SP", "orcado": "21560249,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 868, "descricao": "Programa 3Rs", "orcado": "5520066,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 869, "descricao": "Projeto, Pesquisa, Piloto Zaki Narchi", "orcado": "3500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 870, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "orcado": "6205862,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 871, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5855693,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 872, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Ipiranga", "orcado": "4374998,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 873, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Ipiranga", "orcado": "2022559,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 874, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - Gabinete SME", "orcado": "13737785,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 875, "descricao": "Relacionamento e Coopera\u00e7\u00e3o com Munic\u00edpios,  Estados e com a Uni\u00e3o", "orcado": "110000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Relacionamento e Coopera\u00e7\u00e3o com Munic\u00edpios,  Estados e com a Uni\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Federativas ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 876, "descricao": "Reserva de Conting\u00eancia", "orcado": "110000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reserva de Conting\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 877, "descricao": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Externa", "orcado": "115651804,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Externa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 878, "descricao": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Interna", "orcado": "350586590,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servi\u00e7o da D\u00edvida P\u00fablica Interna", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 879, "descricao": "Servidores comissionados em outras entidades", "orcado": "41203000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servidores Comissionados em Outras Entidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Planejamento", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 880, "descricao": "Restitui\u00e7\u00e3o de despesas descontinuadas", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Restitui\u00e7\u00e3o de receitas descontinuadas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 881, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5353860,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 882, "descricao": "Avalia\u00e7\u00e3o Diagn\u00f3stica das Modalidades de Ensino", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 883, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "1641296,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 884, "descricao": "A\u00e7\u00f5es para Educa\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Material/Imaterial Afro-Brasileira, Ind\u00edgena e Comunidades Tradicionais", "orcado": "505000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Cultura e Patrim\u00f4nio Afro-Brasileiro e Ind\u00edgena", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 885, "descricao": "Programa de Capacita\u00e7\u00e3o de Lideran\u00e7as", "orcado": "218000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es permanentes de inclus\u00e3o da pessoa idosa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 886, "descricao": "Mapeamento Bra\u00e7os Abertos.", "orcado": "480000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas Sobre \u00c1lcool e Drogas", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 887, "descricao": "Pol\u00edtica sobre preven\u00e7\u00e3o do uso de Drogas.", "orcado": "800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas Sobre \u00c1lcool e Drogas", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 888, "descricao": "Projetos de apoio ao desenvolvimento econ\u00f4mico", "orcado": "3000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos de Apoio \u00e0 Pol\u00edtica de Desenvolvimento Econ\u00f4mico", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 889, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Vila Mariana", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 890, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0S\u00e9", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 891, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Pinheiros", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 892, "descricao": "Outras interven\u00e7\u00f5es de drenagem", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Intervir em 79 pontos de alagamentos por meio do Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Alagamentos - PRA", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 893, "descricao": "Medicamentos", "orcado": "543300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sul", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 894, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da Central de Libras", "orcado": "3092507,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Efetivar o funcionamento da Central de Libras", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 895, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "2067800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 896, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "5999,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 897, "descricao": "Subven\u00e7\u00e3o \u00e0 C\u00e2mara Brasileira do Livro - CBL", "orcado": "23831,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 898, "descricao": "Subven\u00e7\u00e3o \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o N\u00f3brega de Educa\u00e7\u00e3o e Assist\u00eancia Social - ANEAS", "orcado": "14198,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 899, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Guarda Civil Metropolitana", "orcado": "49223166,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Guarda Civil Metropolitana", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 900, "descricao": "Exposi\u00e7\u00f5es Tempor\u00e1rias", "orcado": "5002,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Incubadora de Projetos da Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania - SMDHC", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 901, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Pra\u00e7as de Atendimento ao Cidad\u00e3o", "orcado": "972960,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Pra\u00e7as de Atendimento ao Cidad\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 902, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Vila Maria", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 903, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 904, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos - Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orcado": "30000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 905, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "30000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 906, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "15000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 907, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "15000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 908, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Guaianases", "orcado": "2481984,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 909, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Santo Amaro", "orcado": "127800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 910, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Penha", "orcado": "127800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 911, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do polo tur\u00edstico de Parelheiros", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de polos tur\u00edsticos", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 912, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Ensino Fundamental e M\u00e9dio - DRE Pirituba", "orcado": "707141,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 913, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0S\u00e3o Miguel", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 914, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Penha", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 915, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 916, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 917, "descricao": "Produ\u00e7\u00e3o de Material Did\u00e1tico", "orcado": "348360,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar a Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos na rede municipal de ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 918, "descricao": "A\u00e7\u00f5es Voltadas \u00e0 Territorializa\u00e7\u00e3o", "orcado": "1039400,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico pela cidadania", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 919, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Casa Verde/Cachoeirinha", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 920, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Capela do Socorro", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 921, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Butant\u00e3", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 922, "descricao": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 923, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Butant\u00e3", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 924, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada - trecho Roberto Marinho 1", "orcado": "84753970,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar as obras previstas no \u00e2mbito da Opera\u00e7\u00e3o Urbana Consorciada \u00c1gua Espraiada (OUCAE) (exclus\u00e3o do T\u00fanel da Roberto Marinho)", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 925, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Vila Prudente", "orcado": "1350000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 926, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Itaquera", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 927, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0M Boi Mirim", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 928, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Jabaquara", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 929, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Capela do Socorro", "orcado": "2472754,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 930, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Capela do Socorro", "orcado": "2361754,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 931, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Campo Limpo", "orcado": "511200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 932, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Campo Limpo", "orcado": "4885442,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 933, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Campo Limpo", "orcado": "3767242,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 934, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Pirituba", "orcado": "2661794,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 935, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "127800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 936, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "66330216,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 937, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Butant\u00e3", "orcado": "47205996,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 938, "descricao": "Programa Territ\u00f3rios Culturais", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 939, "descricao": "Programa Municipal do Livro e da Leitura", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 940, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Ipiranga", "orcado": "2303483,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 941, "descricao": "Estev\u00e3o Bai\u00e3o/Ch\u00e1cara S\u00e3o Judas", "orcado": "42534334,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Belo", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 942, "descricao": "Cria\u00e7\u00e3o e funcionamento da Comiss\u00e3o Municipal da Verdade (CMV-PMSP)", "orcado": "973614,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Comiss\u00e3o da Verdade, da Mem\u00f3ria e da Justi\u00e7a no \u00e2mbito do Executivo municipal", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 943, "descricao": "Esta\u00e7\u00e3o da Juventude Complementar - Vila Nova Cachoeirinha", "orcado": "375789,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cachoeirinha", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 944, "descricao": "Esta\u00e7\u00e3o da Juventude Complementar - Casa Popular de Cultura de M' Boi Mirim", "orcado": "315790,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 945, "descricao": "Esta\u00e7\u00e3o da Juventude Complementar - Centro de Forma\u00e7\u00e3o Cultural da Cidade Tiradentes", "orcado": "526316,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Tiradentes", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 946, "descricao": "Esta\u00e7\u00e3o da Juventude Itinerante", "orcado": "803640,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 947, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de cemit\u00e9rios", "orcado": "25168000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de cemit\u00e9rios", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 948, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Centro Cultural da Juventude", "orcado": "4046605,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Centro Cultural da Juventude", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 949, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "orcado": "25309200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Leste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 950, "descricao": "Programa ExisteDialogoemSP", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 951, "descricao": "Programa de Forma\u00e7\u00e3o Musical - Orquestras Jovens", "orcado": "600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 952, "descricao": "Programa de Desenvolvimento da Economia da Cultura", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 953, "descricao": "Programa de Articula\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo com o Brasil", "orcado": "1100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 954, "descricao": "Programa Nacional de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o Adm. e Fiscal - PNAFM", "orcado": "13527778,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa Nacional de Apoio \u00e0 Gest\u00e3o Adm. e Fiscal - PNAFM", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 955, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "1062400,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 956, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "1430800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 957, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Santo Amaro", "orcado": "153849,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 958, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Butant\u00e3", "orcado": "2000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 959, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Ja\u00e7an\u00e3", "orcado": "845472,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 960, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Casa Verde/Cachoeirinha", "orcado": "700000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 961, "descricao": "Projetos de Preserva\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio, Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "orcado": "16303661,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos de Preserva\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio, Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 962, "descricao": "Realiza\u00e7\u00e3o de Eventos", "orcado": "4984000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetos para inclus\u00e3o da pessoa com defici\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 963, "descricao": "Hospital Municipal Jos\u00e9 Soares Hungria", "orcado": "19928160,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 964, "descricao": "Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 965, "descricao": "Aporte Complementar PMCMV - COHAB", "orcado": "15000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 966, "descricao": "Atendimento Habitacional - Aluguel", "orcado": "579549,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 967, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "959951,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 968, "descricao": "Interven\u00e7\u00f5es Pontuais", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 969, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Guaianases", "orcado": "52000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 970, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "3597500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 971, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "5108590,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 972, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "12125007,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 973, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "1200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 974, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Itaquera", "orcado": "2797720,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 975, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Penha", "orcado": "389606,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 976, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Capela do Socorro", "orcado": "56430,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 977, "descricao": "Sete de Setembro.", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Tatuap\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 978, "descricao": "S\u00e3o Paulo Fashion Week - SPFW", "orcado": "8500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 979, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Unidades m\u00f3veis", "orcado": "430000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver a\u00e7\u00f5es permanentes de combate \u00e0 homofobia e respeito \u00e0 diversidade sexual", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 980, "descricao": "UAPI - Vila Clementino", "orcado": "105939,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Universidade Aberta da Pessoa Idosa do Munic\u00edpio", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 981, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 982, "descricao": "Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Vila Mariana ", "orcado": "373300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 22 Servi\u00e7os de Acolhimento Institucional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 983, "descricao": "Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Santana ", "orcado": "373300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 22 Servi\u00e7os de Acolhimento Institucional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 984, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "16853146,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 985, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "340500638,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 986, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "23631084,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 987, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "17639803,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Controladoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete  da Controladoria Geral", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 988, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "5200055,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Federativas ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 989, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "79734324,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 990, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "114630,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 991, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "380000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 992, "descricao": "Despesas administrativas para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es judiciais - Processamento de Feitos", "orcado": "5153800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Despesas administrativas para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es judiciais - Processamento de Feitos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 993, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2133886,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 994, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "1819923,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 995, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "1975251,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 996, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do Polo Capela do Socorro", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 997, "descricao": "Educa\u00e7\u00e3o Especial - Aprender sem limite", "orcado": "46825632,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Educa\u00e7\u00e3o Especial - Aprender sem limite", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 998, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2520600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 999, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "855000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Prefeito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1000, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "232807792,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1001, "descricao": "CEI Setor 8105 - Distrito Tremembe - SIMEC 083", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1002, "descricao": "CEMEI Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio - Distrito Itaquera - SIMEC 099", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaquera", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1003, "descricao": "CEI Setor 5702 - Distrito  Parque do Carmo - SIMEC 056", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parque do Carmo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1004, "descricao": "CEI  Setor 2406- Distrito Cidade L\u00edder - SIMEC 017", "orcado": "4288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade L\u00edder", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1005, "descricao": "CEI Setor 3703 - Distrito Itaquera - SIMEC 067", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaquera", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1006, "descricao": "Ecoponto - Jardim Angela 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1007, "descricao": "Ecoponto - Lapa 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1008, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Unidades Educacionais de Ensino Fundamental", "orcado": "3931731,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1009, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o de Unidades Educacionais de Ensino Fundamental", "orcado": "10000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1010, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Guaianases", "orcado": "491952,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Guaianases", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1011, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Penha", "orcado": "159552,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1012, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "195452,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1013, "descricao": "Programa Municipal de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "orcado": "479850569,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1014, "descricao": "CEU no CEE Gerdy Gomes", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1015, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, reforma e amplia\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os de feiras e exposi\u00e7\u00f5es", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, reforma e amplia\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os de feiras e exposi\u00e7\u00f5es", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1016, "descricao": "Festas de S\u00e3o Jo\u00e3o", "orcado": "2500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alcan\u00e7ar um calend\u00e1rio anual de programa\u00e7\u00e3o cultural que inclua uma virada cultural no centro, duas descentralizadas e outros pequenos e m\u00e9dios eventos em diferentes tem\u00e1ticas e regi\u00f5es da cidade", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1017, "descricao": "Obras de Prolongamento e Duplica\u00e7\u00e3o da Estrada do MBoi Mirim e Duplica\u00e7\u00e3o da Estrada Cachoeirinha", "orcado": "3601209,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1018, "descricao": "Obras de Melhoramento e Duplica\u00e7\u00e3o da R. Agamenon e Estrada da Baronesa", "orcado": "1998537,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1019, "descricao": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais, Equipamentos e Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "56245952,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aquisi\u00e7\u00e3o de Materiais, Equipamentos e Servi\u00e7os de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1020, "descricao": "CEI Setor 3015- Distrito Graja\u00fa - SIMEC 061", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1021, "descricao": "CEI Setor 3004 - Distrito Grajau - SIMEC 066", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1022, "descricao": "Fase 3 - Lote 6", "orcado": "6813847,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1023, "descricao": "Fase 3 - Lote 5", "orcado": "9806114,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1024, "descricao": "Ecoponto - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1025, "descricao": "Atendimento a crian\u00e7as, adolescentes e jovens em situa\u00e7\u00e3o de risco - Manuten\u00e7\u00e3o dos Servi\u00e7os de Prote\u00e7\u00e3o", "orcado": "7656434,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Atendimento Psicosocial \u00e0 Crian\u00e7as e Adolescentes V\u00edtimas de Viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1026, "descricao": "Bolsa-Trabalho", "orcado": "5150000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Bolsa-Trabalho", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1027, "descricao": "CEI Setor 1702 II - Distrito  Campo Limpo - SIMEC 044", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1028, "descricao": "Ecoponto Cachoeirinha", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cachoeirinha", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1029, "descricao": "Centro de Refer\u00eancia da Mulher - Zona Norte", "orcado": "780000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1030, "descricao": "Reforma e amplia\u00e7\u00e3o de equipamentos de pol\u00edticas para mulheres", "orcado": "800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1031, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos servidores - SMS", "orcado": "20885900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1032, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos servidores - SMADS", "orcado": "182000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Assist\u00eancia e Desenvolvimento Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1033, "descricao": "Comercializa\u00e7\u00e3o de Artigos do Servi\u00e7o Funer\u00e1rio", "orcado": "28629000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Comercializa\u00e7\u00e3o de Artigos do Servi\u00e7o Funer\u00e1rio", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1034, "descricao": "Formaliza\u00e7\u00e3o de microempreendedores individuais", "orcado": "1650000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Formalizar aproximadamente 22.500 microempreendedores individuais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1035, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Sapopemba", "orcado": "1344061,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1036, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Cidade Tiradentes", "orcado": "2346763,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1037, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Itaim Paulista", "orcado": "1997257,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1038, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Penha", "orcado": "5772790,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1039, "descricao": "CER IV Santo Amaro", "orcado": "13000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 5 Centros Especializados de Reabilita\u00e7\u00e3o (CER)", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Santo Amaro", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1040, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o das Centrais de Atendimento ao Cidad\u00e3o", "orcado": "8000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar 32 Centros de Atendimento ao Cidad\u00e3o CAC", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1041, "descricao": "CRAS - Parelheiros", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parelheiros", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1042, "descricao": "Centro Dia - Itam Paulista ", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaim Paulista", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1043, "descricao": "Centro Dia - Cap\u00e3o Redondo", "orcado": "129225,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 15 Centros Dia destinados \u00e0 popula\u00e7\u00e3o idosa", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cap\u00e3o Redondo", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1044, "descricao": "UBS Integral Prates", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1045, "descricao": "UBS Integral Palanque", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1046, "descricao": "UBS Integral Jova Rural", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1047, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Mooca", "orcado": "491392,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1048, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Guaianases", "orcado": "484422,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1049, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - Pirituba/Jaragu\u00e1", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1050, "descricao": "Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Internacional - UNESCO", "orcado": "12369881,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica Internacional - UNESCO", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1051, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - SMSP", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1052, "descricao": "EMEI setor 9601 (Rua Gaspar Barbosa) - LAJEADO", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Lajeado", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1053, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e3o Paulo Urbanismo", "orcado": "5339065,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Estudos, Projetos  e Instrumentos de Pol\u00edticas Urbanas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1054, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e3o Paulo Urbanismo", "orcado": "16801187,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Estudos, Projetos  e Instrumentos de Pol\u00edticas Urbanas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1055, "descricao": "CRAS - Graja\u00fa II ", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1056, "descricao": "CRAS - Jaragu\u00e1 I ", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1057, "descricao": "CRAS - Itaim Paulista", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1058, "descricao": "CREAS - Parelheiros ", "orcado": "73450,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 7 Centros de Refer\u00eancia Especializados da Assist\u00eancia Social - CREAS", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1059, "descricao": "Ecoponto Cavalcante", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaquera", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1060, "descricao": "EMEI setor 3607(Rua Jorge dos Santos X Av. Marechal Tito) - ITAIM PAULISTA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaim Paulista", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1061, "descricao": "EMEI setor 3005 (Rua Dr. Le\u00e3o de Ara\u00fajo Novaes x Rua Haroldo Nogueira) - GRAJAU", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1062, "descricao": "UPA PS Municipal Jos\u00e9 Silvio de Camargo / Santo Amaro (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1063, "descricao": "UPA PS Municipal Perus (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1064, "descricao": "UPA Vila Nhocun\u00e9 - Alexandre Zaio (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1065, "descricao": "UPA AMA Parelheiros (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1066, "descricao": "UPA PA Municipal Dr. Atualpa Gir\u00e3o Rabelo (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1067, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "11851816,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1068, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "13551560,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1069, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "22813207,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1070, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "14763173,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1071, "descricao": "UPA AMA Dr. Carmino Caricchio - Tatuap\u00e9 (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1072, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Freguesia do \u00d3", "orcado": "477452,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1073, "descricao": "LESTE ITAQUERA - (Extens\u00e3o Total - 14,10 km) - (SPObras)", "orcado": "68000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1074, "descricao": "TERMINAL ITAQUERA - (\u00c1rea \u00datil de 32.250,00 m\u00b2)", "orcado": "195000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1075, "descricao": "BELMIRA MARIM - TRECHO 2 (Extens\u00e3o Total - 3,90 km)", "orcado": "6261248,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1076, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2322336,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1077, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1646672,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Subprefeitura Guaianases", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1078, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1653000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1079, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1080, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2434338,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1081, "descricao": "Ribeir\u00e3o \u00c1gua Vermelha, Ribeir\u00e3o Lajeado, C\u00f3rrego Itaim, C\u00f3rrego Tijuco Preto e afluentes (meta em avalia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "1229869,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1082, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Zavuvus", "orcado": "36869395,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1083, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Paci\u00eancia", "orcado": "26992405,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1084, "descricao": "Bacia do Riacho do Ipiranga", "orcado": "118951947,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1085, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Ponte Baixa", "orcado": "64518401,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1086, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Morro do S( Freitas / Cap\u00e3o Redondo)", "orcado": "24312037,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1087, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego do Cordeiro", "orcado": "51363707,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1088, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "5634219,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1089, "descricao": "Plano Ciclovi\u00e1rio SMT/CET - Setor Leste", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar uma rede de 400 km de vias cicl\u00e1veis", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1090, "descricao": "Corredor Inajar de Souza - Requalifica\u00e7\u00e3o - Extens\u00e3o: 14,6 km", "orcado": "24000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1091, "descricao": "Corredor M Boi Mirim - Requalifica\u00e7\u00e3o - Extens\u00e3o: 8 km", "orcado": "307467,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1092, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3831760,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1093, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4216137,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1094, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3310672,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1095, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3910005,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1096, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "15232218,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Superintend\u00eancia das Usinas de Asfalto", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1097, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "240000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1098, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "917926,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1099, "descricao": "Unidade M\u00f3vel", "orcado": "108074,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1100, "descricao": "Prote\u00e7\u00e3o Social Especial a Adolescentes em Medida S\u00f3cio-Educativas - Atendimento, orienta\u00e7\u00e3o e encaminhamento", "orcado": "34197949,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Social Especial a Adolescentes em Medida S\u00f3cio-Educativas - Atendimento, orienta\u00e7\u00e3o e encaminhamento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1101, "descricao": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "orcado": "3000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1102, "descricao": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "orcado": "400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1103, "descricao": "A\u00e7\u00f5es Permanentes de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente.", "orcado": "111562683,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Permanentes de Promo\u00e7\u00e3o dos Direitos da Crian\u00e7a  e do Adolescente.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal dos Direitos da Crian\u00e7a e do Adolescente", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1104, "descricao": "Acordos Judiciais ou Administrativos", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Acordos Judiciais ou Administrativos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1105, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "58756900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sul", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1106, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "8298341,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1107, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "15178667,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1108, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "1062100,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1109, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "3400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1110, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "2776629,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1111, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Ind\u00edgena - DRE Capela do Socorro", "orcado": "101244,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1112, "descricao": "Reembolso ao Servi\u00e7o Funer\u00e1rio", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reembolso ao Servi\u00e7o Funer\u00e1rio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv.pela Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1113, "descricao": "Itaberaba 2", "orcado": "18556397,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1114, "descricao": "Tiro ao Pombo", "orcado": "116545,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1115, "descricao": "Parque das Flores / Jd. Continental", "orcado": "20000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1116, "descricao": "Viela da Paz", "orcado": "7500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1117, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas ", "orcado": "6947732,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1118, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "6062000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1119, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "22586019,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1120, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "345836,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1121, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "2839759,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1122, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - Gabinete SME", "orcado": "647675885,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1123, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio - Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "orcado": "870733922,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1124, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio - Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "orcado": "456698310,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Remunera\u00e7\u00e3o dos Profissionais do Magist\u00e9rio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1125, "descricao": "CEFAI DRE ITAQUERA", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1126, "descricao": "CEFAI DRE CAPELA DO SOCORRO", "orcado": "148385,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1127, "descricao": "Obras e Instala\u00e7\u00f5es", "orcado": "24000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Moderniza\u00e7\u00e3o do Sistema de Transportes", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1128, "descricao": "Apoio a Iniciativas para a Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial", "orcado": "610000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Afirmativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1129, "descricao": "Encargos pela manuten\u00e7\u00e3o do fundo de dep\u00f3sitos judiciais", "orcado": "25000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Encargos pela Manuten\u00e7\u00e3o do Fundo de Dep\u00f3sitos Judiciais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1130, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5111547,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1131, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5520186,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1132, "descricao": "Moderniza\u00e7\u00e3o do Complexo Anhembi", "orcado": "60000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Moderniza\u00e7\u00e3o do Complexo Anhembi", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Santana", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1133, "descricao": "Tecnologia de sem\u00e1foros inteligentes", "orcado": "15647000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Modernizar a rede semaf\u00f3rica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1134, "descricao": "Pequenas obras de drenagem - Cidade Tiradentes", "orcado": "420000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obras de combate a enchentes e alagamentos", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1135, "descricao": "A\u00e7\u00f5es para Promover a Cultura Afro-Brasileira, Ind\u00edgena e Comunidades Tradicionais", "orcado": "495000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Cultura e Patrim\u00f4nio Afro-Brasileiro e Ind\u00edgena", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1136, "descricao": "Estrutura\u00e7\u00e3o do Fundo Municipal do Idoso", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es permanentes de inclus\u00e3o da pessoa idosa", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1137, "descricao": "Fomento ao Esporte", "orcado": "22595182,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Incentivo ao Esporte", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv.pela Secr. Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1138, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0S\u00e3o Miguel", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1139, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Santana/Tucuruvi", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1140, "descricao": "Outras interven\u00e7\u00f5es de drenagem", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Intervir em 79 pontos de alagamentos por meio do Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Alagamentos - PRA", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1141, "descricao": "Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Alagamentos - PRA", "orcado": "19435470,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Intervir em 79 pontos de alagamentos por meio do Programa de Redu\u00e7\u00e3o de Alagamentos - PRA", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1142, "descricao": "Fazenda da Juta - PAC Encostas", "orcado": "3500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obras e Servi\u00e7os nas \u00c1reas de Riscos Geol\u00f3gicos", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1143, "descricao": "Obras e Servi\u00e7os nas \u00c1reas de Riscos Geol\u00f3gicos", "orcado": "151405804,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obras e Servi\u00e7os nas \u00c1reas de Riscos Geol\u00f3gicos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1144, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia S\u00e3o Paulo de Desenvolvimento - ADESAMPA", "orcado": "8826010,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia S\u00e3o Paulo de Desenvolvimento - ADESAMPA", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1145, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal de Assist\u00eancia Socoal - COMAS", "orcado": "195155,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1146, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0M Boi Mirim", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1147, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Defesa Civil", "orcado": "3300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Defesa Civil", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1148, "descricao": "Incubadora de Projetos - \"Comunica DH\"", "orcado": "149940,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Incubadora de Projetos da Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania - SMDHC", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1149, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "24000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1150, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos - Itaim Paulista", "orcado": "12000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1151, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "2893607,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1152, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Ensino Fundamental e M\u00e9dio - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "179100,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1153, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Ensino Fundamental e M\u00e9dio - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "523200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1154, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0M Boi Mirim", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1155, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1156, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "4000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1157, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "84000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1158, "descricao": "Forma\u00e7\u00e3o de Conselheiros - SMDHC", "orcado": "150000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1159, "descricao": "Institutir o Pr\u00eamio Municipal de Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos", "orcado": "91000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar a Educa\u00e7\u00e3o em Direitos Humanos na rede municipal de ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1160, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "orcado": "1388606,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Departamento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1161, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Freguesia do \u00d3", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1162, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das unidades hospitalares, pronto socorros e pronto atendimento", "orcado": "549039247,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades Hospitalares, Pronto Socorros e Pronto Atendimento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autarquia Hospitalar Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autarquia Hospitalar Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1163, "descricao": "Estrutura\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os Colegiados - SMDHC", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1164, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Educa\u00e7\u00e3o", "orcado": "1518658,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1165, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os de conviv\u00eancia e fortalecimento de v\u00ednculos - N\u00facleo de Conviv\u00eancia de Idosos", "orcado": "46119931,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos Espa\u00e7os de conviv\u00eancia e fortalecimento de v\u00ednculos - crian\u00e7as, adolescentes, jovens e idosos", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1166, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0S\u00e3o Mateus", "orcado": "1200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1167, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Capela do Socorro", "orcado": "319500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1168, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "98487963,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1169, "descricao": "Conv\u00eanios para Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches - DRE Pirituba", "orcado": "97253457,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de CEIs e Creches da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1170, "descricao": "Programa Quebrada Cultural", "orcado": "1100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1171, "descricao": "Transporte Escolar - Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "orcado": "51839411,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transporte Escolar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1172, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "11936541,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1173, "descricao": "Atendimento Psicosocial a V\u00edtimas de Viol\u00eancia do Estado", "orcado": "2062265,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1174, "descricao": "Rede Juventude Viva", "orcado": "540100,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1175, "descricao": "Mapa da Juventude Paulistana", "orcado": "941780,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1176, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "orcado": "45277771,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1177, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Arquivo Hist\u00f3rico e Museus", "orcado": "2208976,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1178, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Biblioteca M\u00e1rio de Andrade", "orcado": "10316125,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento da Biblioteca Mario de Andrade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1179, "descricao": "Programa Cultura e Educa\u00e7\u00e3o", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1180, "descricao": "Comit\u00ea Gestor Municipal Plano Juventude Viva", "orcado": "17200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1181, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "763750,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1182, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0S\u00e9", "orcado": "1930000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1183, "descricao": "Rotas Tur\u00edsticas - S\u00e9", "orcado": "9750000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1184, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de vel\u00f3rios", "orcado": "3494000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de vel\u00f3rios", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1185, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade", "orcado": "22557300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordena\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1186, "descricao": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o Eletr\u00f4nica no Tr\u00e2nsito", "orcado": "71230000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Controle e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e1fego", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1187, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Portal da PMSP", "orcado": "13000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Portal da PMSP", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1188, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "6089539,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1189, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Centro Cultural da Penha", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1190, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Centro Cultural S\u00e3o Paulo", "orcado": "2833549,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Centro Cultural S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1191, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Biblioteca Mario de Andrade", "orcado": "1567740,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento da Biblioteca Mario de Andrade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1192, "descricao": "Reforma e Adequa\u00e7\u00e3o de Parques e UCs - A Definir", "orcado": "11200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Readequar e requalificar com a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias 34 Parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipais", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1193, "descricao": "Hospital Municipal Sorocabana", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1194, "descricao": "Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1195, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "39921008,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1196, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "2715170,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1197, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Butant\u00e3", "orcado": "200455,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1198, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "327828,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1199, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0S\u00e9", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1200, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0Itaquera", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1201, "descricao": "Sap\u00e9 B", "orcado": "7304000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1202, "descricao": "S\u00e3o Pedro Liviero, Sabesp 2, Heli\u00f3polis Gleba G", "orcado": "10000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1203, "descricao": "Verba de Atendimento Habitacional - Aluguel Social", "orcado": "91000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Verba de Atendimento Habitacional - Aluguel Social", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1204, "descricao": "CEFAI DRE PENHA", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1205, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "1949908,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1206, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "611500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1207, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "571885,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1208, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "7045525,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1209, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Itaquera", "orcado": "350110,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1210, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Santo Amaro", "orcado": "271788,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1211, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Penha", "orcado": "3494075,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1212, "descricao": "Anivers\u00e1rio da Cidade de S\u00e3o Paulo", "orcado": "860000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1213, "descricao": "6 Horas - Le Mans", "orcado": "7500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1214, "descricao": "Natal Iluminado.", "orcado": "9750000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1215, "descricao": "Atendimento \u00e0 pessoa com defici\u00eancia nos N\u00facleos de Apoio \u00e0 habilita\u00e7\u00e3o e reabilita\u00e7\u00e3o social", "orcado": "18655124,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o especial \u00e0 pessoa com defici\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1216, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia e Combate \u00e0 Homofobia S\u00e9-Rep\u00fablica", "orcado": "217900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver a\u00e7\u00f5es permanentes de combate \u00e0 homofobia e respeito \u00e0 diversidade sexual", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Rep\u00fablica", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1217, "descricao": "Semin\u00e1rios anuais de conscientiza\u00e7\u00e3o da viol\u00eancia contra a pessoa idosa", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a viol\u00eancia contra a pessoa idosa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1218, "descricao": "Centro Ol\u00edmpico de Treinamento e Pesquisa (Zona Sul)", "orcado": "138861252,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar e modernizar 1 Centro Ol\u00edmpico de Treinamento e Pesquisa e construir 1 Centro Ol\u00edmpico de Inicia\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1219, "descricao": "Resid\u00eancia Inclusiva - Aricanduva", "orcado": "186700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 10 resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1220, "descricao": "Servi\u00e7o de Acolhimento Institucional - Lapa", "orcado": "373300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 22 Servi\u00e7os de Acolhimento Institucional \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1221, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "20866013,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1222, "descricao": "CEI setor 7301 (Av. Mateo Bei x Rua Antonio Previato) - SAO MATEUS", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Mateus", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1223, "descricao": "CEI Setor 7302 - Distrito Sao Mateus - SIMEC 077", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Mateus", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1224, "descricao": "CEI Setor 4203- Distrito Jaragu\u00e1 - SIMEC 029", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jaragu\u00e1", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1225, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "10060,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1226, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1227, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1228, "descricao": "Equipamentos para TV da Cidade de S\u00e3o Paulo", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Santa Cec\u00edlia", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1229, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o da TV da Cidade de S\u00e3o Paulo", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Bel\u00e9m", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1230, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Polos de Ecoturismo.", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1231, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "67914400,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1232, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "289618770,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1233, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "4390844,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1234, "descricao": "CEI Setor 0307- Distrito Anhanguera - SIMEC 031", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Anhanguera", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1235, "descricao": "Ecoponto - Anhanguera", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1236, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "68441532,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1237, "descricao": "CEI Setor 2403- Distrito Cidade L\u00edder - SIMEC 043", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade L\u00edder", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1238, "descricao": "Ecoponto - Bel\u00e9m", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1239, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "161102,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1240, "descricao": "Adapta\u00e7\u00e3o para Acessibillidade", "orcado": "13970000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos de Sa\u00fade", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1241, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma - Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos de Sa\u00fade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1242, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares", "orcado": "17445341,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o dos Conselhos Tutelares", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1243, "descricao": "CEMEI Setor 9608 - Distrito do Lageado - SIMEC 019", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Lajeado", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1244, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o de Edifica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "orcado": "25000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Edifica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Rep\u00fablica", "unidade": "C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1245, "descricao": "Obras de Melhoramento e Duplica\u00e7\u00e3o da R. Agamenon e Estrada da Baronesa", "orcado": "15000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1246, "descricao": "Aposentadorias e pens\u00f5es", "orcado": "5488238392,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aposentadorias e Pens\u00f5es", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1247, "descricao": "CEI Setor 3010- Distrito Graja\u00fa - SIMEC 048", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1248, "descricao": "CEI Setor 3006 - Distrito Graja\u00fa - SIMEC  058", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1249, "descricao": "CEI Setor 3005 - Distrito Grajau - SIMEC  076", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1250, "descricao": "CEI Setor 8302- Distrito  V. Andrade - SIMEC 026", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Andrade", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1251, "descricao": "Obras de Melhoramentos e Duplica\u00e7\u00e3o da Av. Dona Belmira Marin", "orcado": "10000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1252, "descricao": "Gerenciamento, Servi\u00e7o T\u00e9cnico/Social", "orcado": "21414720,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1253, "descricao": "Fase 03 - Lote 08", "orcado": "10011565,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1254, "descricao": "Ecoponto - Guaianases", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1255, "descricao": "Ecoponto - Brasilandia", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Brasil\u00e2ndia", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1256, "descricao": "Aumento de Capital da S\u00e3o Paulo Turismo S/A", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da S\u00e3o Paulo Turismo S/A", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Prefeito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1257, "descricao": "Aumento de capital da SP-Neg\u00f3cios", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de capital da SP-Neg\u00f3cios", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1258, "descricao": "Bolsa Cultura", "orcado": "2400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conceder 300 Bolsas Cultura para agentes culturais da cidade", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1259, "descricao": "CEI Setor 9404 - Distrito Vila Sonia - SIMEC 002", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila S\u00f4nia", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1260, "descricao": "CEI Setor 6704- Distrito Rio Pequeno - SIMEC 007", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Rio Pequeno", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1261, "descricao": "Ecoponto - Socorro 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1262, "descricao": "Ecoponto - Raposo Tavares 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1263, "descricao": "Centro de Refer\u00eancia da Mulher - Zona Sul - Cap\u00e3o Redondo", "orcado": "300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cap\u00e3o Redondo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1264, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o da Casa de Passagem", "orcado": "555535,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1265, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores - SNJ", "orcado": "6016616,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1266, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos Trabalhadores - SDTE", "orcado": "12852661,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento dos Trabalhadores", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1267, "descricao": "Compensa\u00e7\u00e3o financeira - outros fundos de previd\u00eancia", "orcado": "2100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Compensa\u00e7\u00e3o Financeira - Outros Fundos de Previd\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1268, "descricao": "CIE - Campo Limpo", "orcado": "4463800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 5 Centros de Inicia\u00e7\u00e3o Esportiva - CIE", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1269, "descricao": "CAPS AD III JD NELIA", "orcado": "6511667,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 30 Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS)", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1270, "descricao": "Pequenas reformas em equipamentos existentes", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1271, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Casas de Cultura", "orcado": "1600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1272, "descricao": "Reforma da Casa de Cultura - Campo Limpo", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1273, "descricao": "Fase 03 - Lote 02", "orcado": "64587169,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1274, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Mooca", "orcado": "5431726,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1275, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - S\u00e3o Miguel", "orcado": "3954264,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1276, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - M Boi Mirim", "orcado": "4830317,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1277, "descricao": "UBS Integral Pro Morar", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1278, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o da Central de Opera\u00e7\u00f5es da Defesa Civil", "orcado": "8000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Integrar os sistemas de informa\u00e7\u00e3o dos diversos \u00f3rg\u00e3os municipais (Guarda Civil Metropolitana, Companhia de Engenharia de Tr\u00e1fego, SAMU, Defesa Civil)  e implantar a Central de Opera\u00e7\u00f5es da Defesa Civil para a gest\u00e3o de riscos e respostas a desastres", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1279, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o da Ouvidoria Municipal de Direitos Humanos", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar a Ouvidoria Municipal de Direitos Humanos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1280, "descricao": "Central de Triagem Automatizada", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 4 novas centrais de triagem automatizadas", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1281, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de CRAS - a definir", "orcado": "64200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1282, "descricao": "Ecoponto - Apoio Amlurb", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1283, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Pirituba", "orcado": "439116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1284, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0M Boi Mirim", "orcado": "916568,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1285, "descricao": "UBS Integral Vila Esperan\u00e7a", "orcado": "1773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1286, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Ermelino Matarazzo", "orcado": "174253,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1287, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orcado": "247439,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1288, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - S\u00e3o Mateus", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1289, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - Parelheiros", "orcado": "800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1290, "descricao": "Contrata\u00e7\u00e3o de estagi\u00e1rios de n\u00edvel m\u00e9dio e superior", "orcado": "38688090,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Contrata\u00e7\u00e3o de Estagi\u00e1rios de N\u00edvel M\u00e9dio e Superior", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1291, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o da F\u00e1brica do Samba", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o da F\u00e1brica do Samba", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Barra Funda", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1292, "descricao": "UBS Integral Jardim Eliane II", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1293, "descricao": "URSI Pirituba", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 08 novas Unidades de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso (URSI)", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1294, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o \u00e0 S\u00e3o Paulo Urbanismo", "orcado": "7902905,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Estudos, Projetos  e Instrumentos de Pol\u00edticas Urbanas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1295, "descricao": "Projeto visando o mapeamento das propriedade para controle da fun\u00e7\u00e3o social.", "orcado": "80000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Estudos, Projetos  e Instrumentos de Pol\u00edticas Urbanas", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1296, "descricao": "CRAS - Campo Limpo II", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1297, "descricao": "EMEI setor 5504 (Rua Sadamu Inoue) - PARELHEIROS", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parelheiros", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1298, "descricao": "EMEI setor 3801 (Rua Alberto Sampaio) - JABAQUARA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jabaquara", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1299, "descricao": "UPA AMA Dr. Ign\u00e1cio Proen\u00e7a de Golveia - Mooca (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1300, "descricao": "Ecoponto Guaiaponto", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Guaianazes", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1301, "descricao": "Ecoponto Vila das Merc\u00eas", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Sacom\u00e3", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1302, "descricao": "Ecoponto - Vila Mariana 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1303, "descricao": "Ecoponto - Moema", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1304, "descricao": "Ecoponto - Santa Cec\u00edlia 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1305, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "22189372,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1306, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "12636330,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1307, "descricao": "EMEI setor 2303 (Rua Marly Oliveira Cobra) - CIDADE DUTRA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1308, "descricao": "EMEI setor 2203 (Rua S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista X Rua Edith Mason X Rua Maria de Rohan) - CIDADE ADEMAR", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Ademar", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1309, "descricao": "CHACARA JOCKEY - VILA SONIA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila S\u00f4nia", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1310, "descricao": "UPA PA Municipal S\u00e3o Mateus II (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1311, "descricao": "UPA PS Municipal Augusto Gomes de Matos (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1312, "descricao": "UPA PS Municipal J\u00falio Tupy (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1313, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Ja\u00e7an\u00e3", "orcado": "362445,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1314, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Butant\u00e3", "orcado": "616854,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1315, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Ipiranga", "orcado": "153342,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1316, "descricao": "TERMINAL ITAIM PAULISTA - (\u00c1rea \u00datil de 29.200,00 m\u00b2)", "orcado": "4000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Transportes", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1317, "descricao": "TERMINAL VARGINHA - (\u00c1rea \u00datil de 11.180,00 m\u00b2)", "orcado": "802610,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1318, "descricao": "TERMINAL S\u00c3O MIGUEL", "orcado": "193609,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1319, "descricao": "Qualifica\u00e7\u00e3o da aten\u00e7\u00e3o aos migrantes por agentes p\u00fablicos", "orcado": "60000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar e implantar a Pol\u00edtica Municipal para Migrantes e de Combate \u00e0 Xenofobia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1320, "descricao": "Impress\u00e3o do di\u00e1rio oficial da cidade de S\u00e3o Paulo", "orcado": "6000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Impress\u00e3o do Di\u00e1rio Oficial da Cidade de S\u00e3o Paulo", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1321, "descricao": "Incentivo \u00e0 pr\u00e1tica de Esportes", "orcado": "33450077,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Incentivo \u00e0 pr\u00e1tica de Esportes", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1322, "descricao": "Inspe\u00e7\u00e3o Ambiental Veicular", "orcado": "40911165,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Inspe\u00e7\u00e3o Ambiental Veicular", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1323, "descricao": "Rede Hora Certa Perus - Perus", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1324, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1880744,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1325, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2161547,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1326, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1327, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2681000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1328, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "4796563,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1329, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2941000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1330, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2184650,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1331, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Trememb\u00e9", "orcado": "389023,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1332, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Anhangaba\u00fa / Pra\u00e7a das Bandeiras", "orcado": "6000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1333, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "16370000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1334, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "2800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1335, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do PMAT - Programa Mod da Adm Tribut e da Gest Set Soc Bas", "orcado": "76039459,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o do PMAT - Programa Mod da Adm Tribut e da Gest Set Soc Bas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1336, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "2792908,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1337, "descricao": "Publica\u00e7\u00e3o de Interesse do Munic\u00edpio.", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1338, "descricao": "Realiza\u00e7\u00e3o de Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "orcado": "60000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1339, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "71805015,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1340, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "4500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1341, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "49190605,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1342, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "890000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Hospital do Servidor P\u00fablico Municipal", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1343, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Pirituba", "orcado": "5002478,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1344, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "10882996,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1345, "descricao": "Monitoramento G\u00e1s Zaki Narchi", "orcado": "1403966,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1346, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5141322,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1347, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "9305230,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1348, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas ", "orcado": "7110997,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1349, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "5251888,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Subprefeitura Lapa", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1350, "descricao": "Programas de Requalifica\u00e7\u00e3o de Centralidades", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar 32 programas de requalifica\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico e melhoria de bairro", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1351, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros de Refer\u00eancias de Enfrentamento ao Racismo", "orcado": "390000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Afirmativas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1352, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o do Policiamento de Tr\u00e2nsito", "orcado": "43434984,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o do Policiamento de Tr\u00e2nsito", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1353, "descricao": "Moderniza\u00e7\u00e3o do Controle e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e1fego", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Moderniza\u00e7\u00e3o do Controle e Fiscaliza\u00e7\u00e3o de Tr\u00e1fego", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1354, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "4376358,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1355, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "1629866,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1356, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "10210000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1357, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Santo Amaro", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1358, "descricao": "Medicamentos", "orcado": "32000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Assist\u00eancia Farmac\u00eautica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Norte", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1359, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Itaquera", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1360, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE S\u00e3o Mateus", "orcado": "319500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Mateus", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1361, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Ouvidoria Municipal de Direitos Humanos", "orcado": "866000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Ouvidoria Municipal de Direitos Humanos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1362, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1363, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Itaquera", "orcado": "191700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1364, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Santo Amaro", "orcado": "2331820,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Santo Amaro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1365, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o cultural e execu\u00e7\u00e3o da programa\u00e7\u00e3o do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "orcado": "50070053,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o cultural do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1366, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Santana/Tucuruvi", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1367, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Pinheiros", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1368, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Mooca", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1369, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Guaianases", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1370, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia", "orcado": "310000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1371, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o das Escolas de M\u00fasica e Dan\u00e7a do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes Arrecada\u00e7\u00e3o Municipal", "orcado": "3000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de forma\u00e7\u00e3o das Escolas de M\u00fasica e Dan\u00e7a do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1372, "descricao": "Edital \"Cidadania nas Ruas\"", "orcado": "1066000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de promo\u00e7\u00e3o da ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o p\u00fablico pela cidadania", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1373, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0S\u00e9", "orcado": "2305591,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Centro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1374, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Hosp.Munic. E Maternidade Escola Dr. M\u00e1rio de Moraes Altenfelder Silva", "orcado": "33673300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades Hospitalares, Pronto Socorros e Pronto Atendimento", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Hosp.Munic. E Maternidade Escola Dr. M\u00e1rio de Moraes Altenfelder Silva", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1375, "descricao": "Apoio Log\u00edstico a Reuni\u00f5es de Colegiados - SMDHC", "orcado": "53200,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1376, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o para Atendimento Ambulatorial, Odontol\u00f3gico e Servi\u00e7os Auxiliares de Diagn\u00f3stico e Terapia", "orcado": "2297346975,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o para Atendimento Ambulatorial B\u00e1sico, de Especialidades e de Servi\u00e7os Auxiliares de Diagn\u00f3stico e Terapia", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1377, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Mooca", "orcado": "1200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1378, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Campo Limpo", "orcado": "2682729,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1379, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Parques", "orcado": "49788866,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Parques", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1380, "descricao": "Programa Vocacional", "orcado": "2124661,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1381, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Ipiranga", "orcado": "127800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1382, "descricao": "Transporte de Pessoas com Defic\u00eancia ou Mobilidade Reduzida - ATENDE", "orcado": "71454069,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transporte de Pessoas com Defici\u00eancia ou Mobilidade Reduzida - ATENDE", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1383, "descricao": "Transporte Escolar - Ensino Fundamental", "orcado": "47508909,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transporte Escolar", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1384, "descricao": "Favela Coliseu (COHAB)", "orcado": "15800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaim Bibi", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1385, "descricao": "Real Parque 2\u00aa etapa", "orcado": "22000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Faria Lima", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1386, "descricao": "Interven\u00e7\u00f5es Pontuais", "orcado": "1504540,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1387, "descricao": "A\u00e7\u00f5es do M\u00eas da Juventude", "orcado": "105000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1388, "descricao": "Portal da Juventude", "orcado": "450000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1389, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "orcado": "25192010,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1390, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Centro Cultural S\u00e3o Paulo", "orcado": "13019099,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Centro Cultural S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1391, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Bibliotecas P\u00fablicas", "orcado": "19420484,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Equipamentos Culturais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria do Sistema Municipal de Bibliotecas", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1392, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "orcado": "12313900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Centro - Oeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1393, "descricao": "Programa Cultura Digital", "orcado": "1411844,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1394, "descricao": "Preserva\u00e7\u00e3o de Esculturas, Monumentos e Obras Art\u00edsticas", "orcado": "463480,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico, Art\u00edstico, Cultural e Arqueol\u00f3gico", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Fundo de Preserva\u00e7\u00e3o do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1395, "descricao": "Programa de Incentivos Fiscais para a Zona Leste e Extremo Sul", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar e efetivar o programa de incentivos fiscais nas regi\u00f5es Leste e extremo Sul", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal do Trabalho", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1396, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "1059360,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1397, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Ipiranga", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1398, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Vila Mariana", "orcado": "847951,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1399, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia Especializado da Assist\u00eancia Social - CREAS", "orcado": "26593366,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Centro de Refer\u00eancia Especializado da Assist\u00eancia Social - CREAS", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1400, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia - SAMU", "orcado": "87411600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00e9dico de Urg\u00eancia - SAMU", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1401, "descricao": "Programa\u00e7\u00e3o - Circuito Municipal de Cultura", "orcado": "10000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa\u00e7\u00e3o de atividades culturais", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1402, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Centro de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional - M Boi Mirim", "orcado": "2620500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar 4 Centros de Refer\u00eancia em Seguran\u00e7a Alimentar e Nutricional e desenvolver a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 agricultura urbana e periurbana", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal do Desenvolvimento Trabalho e Empreendedorismo ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1403, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade do servidor municipal", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Servidor Municipal", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1404, "descricao": "Reforma de outros parques", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Readequar e requalificar com a\u00e7\u00f5es priorit\u00e1rias 34 Parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1405, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "22518437,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1406, "descricao": "Programa 3R's", "orcado": "6460500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Branca", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1407, "descricao": "Viela da Paz", "orcado": "13500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1408, "descricao": "Parais\u00f3polis", "orcado": "30596512,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1409, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Butant\u00e3", "orcado": "4506358,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1410, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o da transpar\u00eancia, do acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o e do controle social", "orcado": "950000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o da Transpar\u00eancia, do Acesso \u00e0 Informa\u00e7\u00e3o e do Controle Social", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Controladoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete  da Controladoria Geral", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1411, "descricao": "Esporte 24h - Sapopemba", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1412, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0Pirituba", "orcado": "612072,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1413, "descricao": "Esporte 24h -\u00a0Jabaquara", "orcado": "611116,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promover a pr\u00e1tica de atividades esportivas, recreativas e de lazer por 24 horas aos finais de semanas nas 32 subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1414, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio - SMC", "orcado": "15000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1415, "descricao": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de interesse do munic\u00edpio - SMSP", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1416, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "21414719,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1417, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "34722169,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1418, "descricao": "Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas  - S\u00e3o Francisco", "orcado": "11365424,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1419, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Penha", "orcado": "4018420,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1420, "descricao": "Maratona Mundial do Conhecimento.", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1421, "descricao": "Rotary Club", "orcado": "7600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Bel\u00e9m", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1422, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de acolhimento das pessoas com defici\u00eancia", "orcado": "2132014,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o especial \u00e0 pessoa com defici\u00eancia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1423, "descricao": "A\u00e7\u00f5es Integradas de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Opera\u00e7\u00e3o Delegada - Conv\u00eanio SSP SP", "orcado": "75564000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Integradas de Seguran\u00e7a P\u00fablica - Opera\u00e7\u00e3o Delegada - Conv\u00eanio SSP SO", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1424, "descricao": "Programa Transcidadania", "orcado": "855800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver a\u00e7\u00f5es permanentes de combate \u00e0 homofobia e respeito \u00e0 diversidade sexual", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1425, "descricao": "UAPI - Santo Amaro", "orcado": "103700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Universidade Aberta da Pessoa Idosa do Munic\u00edpio", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1426, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "751142,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1427, "descricao": "Resid\u00eancia Inclusiva - S\u00e3o Mateus", "orcado": "186700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de 10 resid\u00eancias inclusivas para pessoas com defici\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1428, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de unidades de tratamento de res\u00edduos", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de unidades de tratamento de res\u00edduos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1429, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "20570948,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1430, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "18288755,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1431, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "7988778,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia e Mobilidade Reduzida", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1432, "descricao": "CEI Setor 8701 - Distrito V. Jacu\u00ed - SIMEC 064", "orcado": "4288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Jacu\u00ed", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1433, "descricao": "CEI Setor 3305 - Distrito Iguatemi 086", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Iguatemi", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1434, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "4581820,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Procuradoria Geral do Munic\u00edpio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1435, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "2842806,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1436, "descricao": "CEI Setor 4601 - Distrito Jd S. Luis - SIMEC 009", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim S\u00e3o Lu\u00eds", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1437, "descricao": "CEI Setor 4305- Distrito Jardim Angela - SIMEC 008", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1438, "descricao": "CEMEI Setor 4603- Distrito Jd S\u00e3o Luis - SIMEC 054", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim S\u00e3o Lu\u00eds", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1439, "descricao": "CEI Setor 4603- Distrito  Jd S\u00e3o Luis - SIMEC 051", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim S\u00e3o Lu\u00eds", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1440, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Polos Ambientais - A definir", "orcado": "577000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1441, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do Polo Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1442, "descricao": "Estudos e projetos de planejamento, or\u00e7amento e avalia\u00e7\u00e3o", "orcado": "7944000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Estudos e Projetos de Planejamento, Or\u00e7amento e Avalia\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1443, "descricao": "Ecoponto - S\u00e3o Rafael", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1444, "descricao": "Ecoponto - Campo Grande", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Grande", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1445, "descricao": "Ecoponto - Tucuruvi 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1446, "descricao": "Ecoponto - S\u00e3o Domingos", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1447, "descricao": "Ecoponto - Alto de Pinheiros", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1448, "descricao": "Ecoponto - Itaim Bibi", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1449, "descricao": "Ecoponto - Penha", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1450, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "11500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o do Edif\u00edcio Matarazzo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1451, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o do Material Hospitalar, Ambulatorial e Odontol\u00f3gico", "orcado": "298300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar e Ambulatorial", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Centro - Oeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1452, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o do Material Hospitalar, Ambulatorial e Odontol\u00f3gico", "orcado": "1597800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar e Ambulatorial", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Leste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1453, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o do Material Hospitalar, Ambulatorial e Odontol\u00f3gico", "orcado": "532600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar e Ambulatorial", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sul", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1454, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o do Material Hospitalar, Ambulatorial e Odontol\u00f3gico", "orcado": "88243700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar e Ambulatorial", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1455, "descricao": "CEI Setor 8106 - Distrito Tremembe - SIMEC 082", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1456, "descricao": "Ecoponto - Tatuap\u00e9", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1457, "descricao": "Ecoponto - Pari", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1458, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o de Unidades da Sa\u00fade", "orcado": "25800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos de Sa\u00fade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1459, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Butant\u00e3", "orcado": "398880,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1460, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Campo Limpo", "orcado": "1090272,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1461, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "664800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1462, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o das vagas de EJA por interm\u00e9dio de conv\u00eanios MOVA", "orcado": "1412208,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar em 20 mil o n\u00famero de matr\u00edculas na Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos e implantar 3 novos Centros Integrados (CIEJA)", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1463, "descricao": "CEI Setor  3610 II - Distrito Itaim Paulista - SIMEC 047", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Itaim Paulista", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1464, "descricao": "CEI Setor 6402- Distrito  Ponte Rasa - SIMEC 014", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Ponte Rasa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1465, "descricao": "Outros Projetos", "orcado": "332064,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1466, "descricao": "Melhoramento e Prolongamento da Av. Carlos Caldeira Filho e Canaliza\u00e7\u00e3o do C\u00f3rrego \u00c1gua dos Brancos", "orcado": "16449494,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1467, "descricao": "Obras de Prolongamento e Duplica\u00e7\u00e3o da Estrada do MBoi Mirim e Duplica\u00e7\u00e3o da Estrada Cachoeirinha", "orcado": "40003000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1468, "descricao": "Melhoramento e Prolongamento da Av. Carlos Caldeira Filho e Canaliza\u00e7\u00e3o do C\u00f3rrego \u00c1gua dos Brancos", "orcado": "50000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar e garantir a fonte de financiamento para a execu\u00e7\u00e3o do Plano Vi\u00e1rio Sul", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1469, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Centros de Capacita\u00e7\u00e3o para membros de cooperativas de reciclagem", "orcado": "20770391,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Amplia\u00e7\u00e3o e melhoria da infraestrutura para a coleta seletiva", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1470, "descricao": "CEI Setor 3013 - Distrito Grajau - SIMEC 065", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1471, "descricao": "Ecoponto - Jabaquara", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1472, "descricao": "Ecoponto - Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1473, "descricao": "Ecoponto - Cidade Lider 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1474, "descricao": "Ecoponto - Vila Curu\u00e7a", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1475, "descricao": "Aumento de Capital da Companhia Paulistana de Securitiza\u00e7\u00e3o - SP Securitiza\u00e7\u00e3o", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da Companhia Paulistana de Securitiza\u00e7\u00e3o - SP Securitiza\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Finan\u00e7as e Desenvolvimento Econ\u00f4mico ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1476, "descricao": "Benef\u00edcios a servidores ativos", "orcado": "523000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Benef\u00edcios a Servidores Ativos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Planejamento", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1477, "descricao": "CEI  Setor 1702- Distrito  Campo Limpo - SIMEC 023", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1478, "descricao": "CEI Setor 6702- Distrito Rio Pequeno - SIMEC 003", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Rio Pequeno", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1479, "descricao": "CEI Setor 6505- Distrito Raposo Tavares - SIMEC  060", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Raposo Tavares", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1480, "descricao": "CEI Setor 5404- Distrito Morumbi - SIMEC 005", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Morumbi", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1481, "descricao": "Ecoponto - Socorro 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1482, "descricao": "Ecoponto - Graja\u00fa 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1483, "descricao": "Reforma da Casa Abrigo Helenira de Souza Rezende", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1484, "descricao": "Centro de Refer\u00eancia da Mulher - Zona Oeste", "orcado": "780000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1485, "descricao": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores - SME", "orcado": "17900000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Capacita\u00e7\u00e3o, Forma\u00e7\u00e3o e Aperfei\u00e7oamento de Servidores", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1486, "descricao": "Compensa\u00e7\u00f5es tarif\u00e1rias do sistema de transporte coletivo", "orcado": "1422175002,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Compensa\u00e7\u00f5es tarif\u00e1rias do sistema de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1487, "descricao": "Interven\u00e7\u00f5es em Empreendimentos Habitacionais", "orcado": "83152148,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e produzir 55 mil Unidades Habitacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Companhia Metropolitana de Habita\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1488, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, reforma ou amplia\u00e7\u00e3o de cemit\u00e9rios", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, reforma ou amplia\u00e7\u00e3o de cemit\u00e9rios", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1489, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a das Artes", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana Centro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1490, "descricao": "Fomento Com\u00e9rcio e Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social de \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "14620529,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Fomento Com\u00e9rcio e Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Social de \u00c1reas P\u00fablicas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1491, "descricao": "CAPS AD III VILA SONIA", "orcado": "6511667,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 30 Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS)", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1492, "descricao": "CRAS - Jardim \u00c2ngela I ", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1493, "descricao": "CRAS - Cidade Tiradentes II", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1494, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Cidade Ademar", "orcado": "2850000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1495, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Jabaquara", "orcado": "3833913,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1496, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orcado": "3084000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1497, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orcado": "3429233,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1498, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Casa Verde/Cachoeirinha", "orcado": "397296,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1499, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - Cidade Ademar", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1500, "descricao": "Reforma da Casa de Cultura - Itaquera", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1501, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o da Al\u00e7a do Aricanduva", "orcado": "3998103,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir a Al\u00e7a do Aricanduva", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1502, "descricao": "EMEI setor 9605 (Rua Rio Maturaca) - LAJEADO", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Guaianases", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Lajeado", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1503, "descricao": "UBS Integral Ebanos", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1504, "descricao": "URSI Itaim Paulista", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 08 novas Unidades de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso (URSI)", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1505, "descricao": "URSI Butant\u00e3", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 08 novas Unidades de Refer\u00eancia \u00e0 Sa\u00fade do Idoso (URSI)", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1506, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o e Reforma de Postos para o Corpo de Bombeiros", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o e Reforma de Postos para o Corpo de Bombeiros", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv.pela Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1507, "descricao": "Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es participativas para a revis\u00e3o do marco regulat\u00f3rio - LUOS (Meta 121)", "orcado": "3000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revisar a Lei de Parcelamento, Uso e Ocupa\u00e7\u00e3o do Solo", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1508, "descricao": "Desenvolvimento de a\u00e7\u00f5es participativas para a revis\u00e3o do marco regulat\u00f3rio - PRE (Meta 122)", "orcado": "883155,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revisar os Planos Regionais Estrat\u00e9gicos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1509, "descricao": "Estudos de apoio ao planejamento e projetos da Rede Integrada de Equipamentos do Munic\u00edpio", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Estudos, Projetos  e Instrumentos de Pol\u00edticas Urbanas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1510, "descricao": "Desenvolvimento de Sistema de Gerenciamento de Fiscaliza\u00e7\u00e3o", "orcado": "7021572,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1511, "descricao": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - IPREM", "orcado": "4920000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolvimento de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Instituto de Previd\u00eancia Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1512, "descricao": "CRAS - Trememb\u00e9", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1513, "descricao": "EMEI setor 3008 (Estrada do Barro Branco com Rua Nelia Andre) - GRAJAU", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Graja\u00fa", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1514, "descricao": "EMEI setor 2502 (Rua Sonata ao Luar) - CIDADE TIRADENTES", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Tiradentes", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1515, "descricao": "UPA AMA Ermelino Matarazzo (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1516, "descricao": "Ecoponto - Vila Maria", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1517, "descricao": "Ecoponto - Santa Cec\u00edlia 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1518, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "4696000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1519, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "17944995,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1520, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "21138393,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Subprefeitura Penha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1521, "descricao": "EMEI setor 2206 (Rua Padre Ant\u00f4nio de Gouveia) - CIDADE ADEMAR", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Ademar", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1522, "descricao": "CEMEI setor 2309 (Av. Orfeu Paravente X Rua Royan) - CIDADE DUTRA", "orcado": "250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1523, "descricao": "UPA S\u00e3o Luiz Gonzaga (constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1524, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o", "orcado": "8862614,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de Parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1525, "descricao": "TERMINAL ITAQUERA - (\u00c1rea \u00datil de 32.250,00 m\u00b2)", "orcado": "1538335,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1526, "descricao": "RADIAL LESTE - TRECHO 3 (7,5 km)", "orcado": "94879138,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1527, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3930936,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1528, "descricao": "TERMINAL CAPELINHA", "orcado": "1781892,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1529, "descricao": "TERMINAL PEDREIRA - (\u00c1rea \u00datil de 12.400,00 m\u00b2)", "orcado": "802611,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pedreira", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1530, "descricao": "CAP\u00c3O REDONDO / CAMPO LIMPO / VILA S\u00d4NIA - (Extens\u00e3o - 12,00 km) - (SPObras)", "orcado": "50000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1531, "descricao": "BERRINI T1 - (Extens\u00e3o Total de 3,30 km) - (SPObras)", "orcado": "25000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1532, "descricao": "Reforma e Acessibilidade em Corredores e Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o - (SPTrans)", "orcado": "13131575,20", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1533, "descricao": "MIGUEL YUNES - (Extens\u00e3o - 4,20 km) - (SPTrans)", "orcado": "555092,72", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1534, "descricao": "TERMINAL JARDIM AEROPORTO - (\u00c1rea \u00datil de 9.120,50 m\u00b2)", "orcado": "671444,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1535, "descricao": "TERMINAL SANTANA - (\u00c1rea \u00datil de 11.338,00 m\u00b2)", "orcado": "671451,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Santana/Tucuruvi", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Santana", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1536, "descricao": "Mapeamento da Popula\u00e7\u00e3o Migrante", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar e implantar a Pol\u00edtica Municipal para Migrantes e de Combate \u00e0 Xenofobia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1537, "descricao": "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia e Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa", "orcado": "16576800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Inicia\u00e7\u00e3o \u00e0 Doc\u00eancia e Alfabetiza\u00e7\u00e3o na Idade Certa", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1538, "descricao": "Rede Hora Certa S\u00e3o Luiz Gonzaga", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1539, "descricao": "Rede Hora Certa Fid\u00e9lis Ribeiro - Ermelino Matarazzo", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1540, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "389263,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1541, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Zavuvus", "orcado": "307467,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1542, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Trememb\u00e9", "orcado": "18990237,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1543, "descricao": "Outras interven\u00e7\u00f5es em bacias de c\u00f3rregos", "orcado": "34542013,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1544, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Aricanduva", "orcado": "29499543,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1545, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4133166,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Subprefeitura de Sapopemba", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1546, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3029084,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1547, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "2580541,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1548, "descricao": "Execu\u00e7\u00e3o das obras do Prolongamento da Radial Leste, incluindo viaduto Guaianazes, Pontilh\u00f5es, Interliga\u00e7\u00f5es Vi\u00e1rias e Canaliza\u00e7\u00e3o de C\u00f3rregos, desde Artur Alvim at\u00e9 Guaianazes e elabora\u00e7\u00e3o de Projeto Executivo", "orcado": "16724747,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir obras do complexo Nova Radial", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1549, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do prontu\u00e1rio Eletr\u00f4nico integrado ao Sistema SIGA", "orcado": "17002000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver o processo de inclus\u00e3o do m\u00f3dulo do prontu\u00e1rio eletr\u00f4nico do paciente (PE) na rede municipal de sa\u00fade, integrada ao Sistema SIGA", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1550, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Intraurbano de Monitoramento em Direitos Humanos - SIM/DH", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Observat\u00f3rio de Indicadores da Cidade de S\u00e3o Paulo", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1551, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o e reforma das Usinas de Asfalto", "orcado": "5749762,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o e reforma das Usinas de Asfalto", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Superintend\u00eancia das Usinas de Asfalto", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1552, "descricao": "LESTE RADIAL - Trechos 1 e 2 - (Extens\u00e3o Total - 17 km) - SPObras", "orcado": "3443632,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1553, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "12163644,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1554, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3915931,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Pinheiros", "orgao": "Subprefeitura Pinheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1555, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "6121244,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1556, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4900000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1557, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "1846249,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1558, "descricao": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "orcado": "1600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00e3o de Editais e Outras Publica\u00e7\u00f5es Legais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1559, "descricao": "Publica\u00e7\u00e3o de Interesse do Munic\u00edpio.", "orcado": "120000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Publica\u00e7\u00f5es de Interesse do Munic\u00edpio", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Comunica\u00e7\u00e3o e Informa\u00e7\u00e3o Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1560, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "8028907,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1561, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "9582733,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Promo\u00e7\u00e3o da Igualdade Racial ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1562, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "10286781,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1563, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Vias e \u00c1reas P\u00fablicas", "orcado": "3822853,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de vias e \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Subprefeitura Vila Prudente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1564, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Ensino Fundamental - DRE Pirituba", "orcado": "7449821,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1565, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Educa\u00e7\u00e3o Especial - DRE Pirituba", "orcado": "294221,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Pirituba", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1566, "descricao": "Confer\u00eancia Municipal do Idoso", "orcado": "48400,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realizar 44 Confer\u00eancias Municipais Tem\u00e1ticas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1567, "descricao": "A\u00e7\u00e3o de Estrutura\u00e7\u00e3o dos Equipamentos de Inform\u00e1tica e Mobili\u00e1rio", "orcado": "179092,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar os 5 Centros de Cidadania da Mulher, redefinindo suas diretrizes de atua\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1568, "descricao": "Jovens Multiplicadores de Forma\u00e7\u00e3o em G\u00eanero e Direitos Sexuais e Reprodutivos", "orcado": "45027,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar os 5 Centros de Cidadania da Mulher, redefinindo suas diretrizes de atua\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1569, "descricao": "Regulariza\u00e7\u00e3o Empreendimentos ACVB", "orcado": "20000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 200 mil fam\u00edlias no Programa de Regulariza\u00e7\u00e3o Fundi\u00e1ria", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1570, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Ipiranga", "orcado": "279806,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1571, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Ipiranga", "orcado": "4489355,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1572, "descricao": "Servi\u00e7os de limpeza urbana - Varri\u00e7\u00e3o e lavagem de \u00e1reas p\u00fablicas", "orcado": "930826107,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Servi\u00e7os de limpeza urbana - Varri\u00e7\u00e3o e lavagem de \u00e1reas p\u00fablicas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Autoridade Municipal de Limpeza Urbana/Fundo Munic.de Limpeza Urbana", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1573, "descricao": "CEFAI DRE FREGUESIA DO \u00d3", "orcado": "20000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1574, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do 156", "orcado": "60000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Moderniza\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da Central de Atendimento Telef\u00f4nico -  156", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1575, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "2241131,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1576, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "4057375,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1577, "descricao": "Apoio e Suporte T\u00e9cnico para o desenvolvimento de estudos e projetos urbanos", "orcado": "9240000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Apoio e Suporte T\u00e9cnico para o Desenvolvimento de Estudos e Projetos Urbanos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1578, "descricao": "Moderniza\u00e7\u00e3o do arquivo central - PPP", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Moderniza\u00e7\u00e3o do arquivo central - PPP", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1579, "descricao": "Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o Cultural - Arquivo Hist\u00f3rico e Museus", "orcado": "1000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de Promo\u00e7\u00e3o Cultural - Arquivo Hist\u00f3rico", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1580, "descricao": "Recupera\u00e7\u00e3o do piscin\u00e3o Orat\u00f3rio", "orcado": "1400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obras de combate a enchentes e alagamentos", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1581, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "806306,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1582, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "orcado": "2236600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Educacionais Unificados", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1583, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Sa\u00fade - Coord. Regional Sul", "orcado": "255600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sul", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1584, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Conselho Municipal da Sa\u00fade - Gabinete", "orcado": "289700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1585, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Perus", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1586, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Penha", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1587, "descricao": "Sistema Municipal de Regula\u00e7\u00e3o, Controle, Avalia\u00e7\u00e3o e Auditoria do SUS", "orcado": "836785000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Sistema Municipal de Regula\u00e7\u00e3o, Controle, Avalia\u00e7\u00e3o e Auditoria do SUS", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1588, "descricao": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Diversas Entidades Culturais", "orcado": "195898,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Subven\u00e7\u00e3o e Contribui\u00e7\u00f5es a Entidades Culturais", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1589, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE Butant\u00e3", "orcado": "127800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1590, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Butant\u00e3", "orcado": "1507980,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1591, "descricao": "Estrutura\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Salas Gerais e de Incubadoras", "orcado": "116916,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Incubadora de Projetos da Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania - SMDHC", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1592, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "orcado": "273043588,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Rede de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1593, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "35000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1594, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos  ", "orcado": "37500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Subprefeitura Campo Limpo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1595, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos ", "orcado": "30000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1596, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para os Centros Educacionais Unificados (CEU) - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "255600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1597, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "3494438,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1598, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Itaquera", "orcado": "2346514,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1599, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Ensino Fundamental e M\u00e9dio - DRE S\u00e3o Miguel", "orcado": "148800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - S\u00e3o Miguel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1600, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Centros Municipais de Capacita\u00e7\u00e3o e Treinamento (CMCT) - Gabinete SME", "orcado": "812349,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es Complementares do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1601, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Santo Amaro", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1602, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Jabaquara", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1603, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Itaquera", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1604, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos - Santo Amaro", "orcado": "18000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1605, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os participativos", "orcado": "15000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o dos Conselhos e Espa\u00e7os Participativos Municipais", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1606, "descricao": "Remunera\u00e7\u00e3o dos artistas do Theatro Municipal e Pra\u00e7a das Artes", "orcado": "11304000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es de difus\u00e3o cultural do Theatro Municipal e da Pra\u00e7a das Artes", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1607, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Cidade Ademar", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1608, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Campo Limpo", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1609, "descricao": "Reestrutura\u00e7\u00e3o da Casa de Media\u00e7\u00e3o -\u00a0Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orcado": "3286,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reestruturar as Casas de Media\u00e7\u00e3o nas 31 inspetorias regionais da Guarda Civil Metropolitana para promover a cultura de media\u00e7\u00e3o e a solu\u00e7\u00e3o pac\u00edfica de conflitos", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a Urbana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1610, "descricao": "Reforma de Equipamentos Esportivos", "orcado": "5000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Requalificar 50 equipamentos esportivos entre Centros Desportivos da Comunidade (CDC) e Clubes-Escola", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1611, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Ermelino Matarazzo", "orcado": "432575,76", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1612, "descricao": "Pra\u00e7as Digitais -\u00a0Campo Limpo", "orcado": "432575,70", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 42 \u00e1reas de conex\u00e3o wi-fi aberta, com qualidade e estabilidade de sinal", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1613, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades de Ensino Profissional da FUNDATEC", "orcado": "17813244,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o das Unidades de Ensino Profissional da FUNDATEC", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1614, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Monitoramento de enchentes - SGE e Sistema de Alerta de Enchentes", "orcado": "11108100,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o dos Sistemas de Monitoramento de enchentes - SGE e Sistema de Alerta de Enchentes", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1615, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Itaim Paulista", "orcado": "1300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1616, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Parelheiros", "orcado": "400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1617, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Freguesia do \u00d3 / Brasil\u00e2ndia", "orcado": "2518114,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1618, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Freguesia do \u00d3", "orcado": "1942640,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1619, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Parques", "orcado": "63191861,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o, Manuten\u00e7\u00e3o e Conserva\u00e7\u00e3o de Parques", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1620, "descricao": "Programa de Inicia\u00e7\u00e3o Art\u00edstica", "orcado": "2124661,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Departamento de Expans\u00e3o Cultural", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1621, "descricao": "Programa \u00d4nibus-Biblioteca", "orcado": "6334618,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria do Sistema Municipal de Bibliotecas", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1622, "descricao": "Programa Passe Livre-Cultura", "orcado": "44000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Pol\u00edticas de promo\u00e7\u00e3o cultural", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Centro Cultural da Juventude", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1623, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais do Ensino Fundamental - DRE Ja\u00e7an\u00e3 / Trememb\u00e9", "orcado": "2496712,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1624, "descricao": "Programa de Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros para as Unidades Educacionais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Ipiranga", "orcado": "2353512,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transfer\u00eancia de Recursos Financeiros  para as Unidades Educacionais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1625, "descricao": "Transportes f\u00fanebres", "orcado": "12630000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Transportes f\u00fanebres", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Servi\u00e7o Funer\u00e1rio do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1626, "descricao": "Novos Conv\u00eanios e Aditamentos com acr\u00e9scimo de vagas em CEIs e Creches - Programa de Metas", "orcado": "30327175,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Expandir a oferta de vagas para educa\u00e7\u00e3o infantil por meio da rede conveniada e outras modalidades de parcerias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1627, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Telecentros", "orcado": "20329499,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Telecentros", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Servi\u00e7os", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secretario", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1628, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "orcado": "59047900,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sudeste", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1629, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "orcado": "20862700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Unidades de Sa\u00fade - B\u00e1sicas e de Especialidades", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Sul", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1630, "descricao": "Programa de Garantia de Renda Familiar M\u00ednima", "orcado": "65720000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Programa de Garantia de Renda Familiar M\u00ednima", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Assist\u00eancia e Desenvolvimento Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1631, "descricao": "Apoio a Projetos Locais de Preven\u00e7\u00e3o \u00e0 Viol\u00eancia nos Territ\u00f3rios Priorit\u00e1rios", "orcado": "450001,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar as a\u00e7\u00f5es do Plano Juventude Viva como estrat\u00e9gia de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia, ao racismo e \u00e0 exclus\u00e3o da juventude negra e de periferia", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1632, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "631308,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Penha", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1633, "descricao": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "orcado": "730606,00", "atualizado": "0,00", "programa": "A\u00e7\u00f5es e materiais de apoio Did\u00e1tico-Pedag\u00f3gico Educacional", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Capela do Socorro", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1634, "descricao": "Reforma e acessibilidade em passeios p\u00fablicos -\u00a0Pirituba", "orcado": "150000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Tornar acess\u00edveis 850 mil m\u00b2 de passeios p\u00fablicos", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1635, "descricao": "A\u00e7\u00f5es de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade", "orcado": "115331000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Vigil\u00e2ncia em Sa\u00fade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1636, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Aut\u00f3dromo de Interlagos", "orcado": "92467697,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o do Aut\u00f3dromo de Interlagos", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1637, "descricao": "Hospital Municipal Vereador Jos\u00e9 Storopoli", "orcado": "1399000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1638, "descricao": "Hospital Municipal Tide Setubal", "orcado": "1400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1639, "descricao": "Hospital Municipal Dr. Fernando Mauro Pires da Rocha", "orcado": "1400000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Recuperar e adequar 16 hospitais municipais, com a ativa\u00e7\u00e3o de 250 leitos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1640, "descricao": "Gerenciamento Obra/Social", "orcado": "1017024,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Opera\u00e7\u00e3o Urbana \u00c1gua Espraiada", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1641, "descricao": "Diogo Pires / Ponte dos Rem\u00e9dios", "orcado": "20000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1642, "descricao": "Bamburral / Lidiane", "orcado": "13500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1643, "descricao": "Sap\u00e9 A", "orcado": "13403488,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1644, "descricao": "S\u00e3o Pedro Liviero, Sabesp 2, Heli\u00f3polis Gleba G", "orcado": "7000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1645, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3ode Centros Municipais de Educa\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos (CIEJA) - DRE Itaquera", "orcado": "362209,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1646, "descricao": "Parais\u00f3polis", "orcado": "12000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Beneficiar 70 mil fam\u00edlias no Programa de Urbaniza\u00e7\u00e3o de Favelas", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1647, "descricao": "CEFAI DRE PIRITUBA", "orcado": "148385,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Revitalizar os Centros de Forma\u00e7\u00e3o e Acompanhamento \u00e0 Inclus\u00e3o (CEFAI) ampliando a oferta de vagas para crian\u00e7as com necessidades especiais", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1648, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "34527300,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1649, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "1800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Controladoria Geral do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete  da Controladoria Geral", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1650, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "orcado": "7000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de Sistemas de Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Assist\u00eancia e Desenvolvimento Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1651, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o de Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil - DRE Itaquera", "orcado": "7335963,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Opera\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o do Sistema Municipal de Ensino", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Itaquera", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1652, "descricao": "Carnaval Paulistano", "orcado": "40000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Promo\u00e7\u00e3o de Campanhas e Eventos de Interesse do Munic\u00edpio.", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1653, "descricao": "Campanhas de preven\u00e7\u00e3o e erradica\u00e7\u00e3o do trabalho infantil - Programa de Erradica\u00e7\u00e3o do Trabalho Infantil (PETI)", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o especial a crian\u00e7as, adolescentes e jovens em risco social", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1654, "descricao": "Atendimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua nos N\u00facleos de Servi\u00e7os", "orcado": "69868760,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Prote\u00e7\u00e3o Especial \u00e0 popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de rua", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1655, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Centro de Refer\u00eancia e Combate \u00e0 Homofobia - Zona Leste", "orcado": "370000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Desenvolver a\u00e7\u00f5es permanentes de combate \u00e0 homofobia e respeito \u00e0 diversidade sexual", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1656, "descricao": "UAPI - Itaquera (Unidade IV)", "orcado": "103700,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Universidade Aberta da Pessoa Idosa do Munic\u00edpio", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1657, "descricao": "UAPI - Cambuci", "orcado": "98142,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar a Universidade Aberta da Pessoa Idosa do Munic\u00edpio", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Direitos Humanos e Cidadania ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cambuci", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1658, "descricao": "Centro Olimpico de Inicia\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o (Zona Leste)", "orcado": "138861252,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar e modernizar 1 Centro Ol\u00edmpico de Treinamento e Pesquisa e construir 1 Centro Ol\u00edmpico de Inicia\u00e7\u00e3o e Forma\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1659, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "17986140,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Mariana", "orgao": "Subprefeitura Vila Mariana", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1660, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "30762891,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Subprefeitura S\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1661, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "12631261,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1662, "descricao": "Campo Limpo VI - CAMPO LIMPO", "orcado": "2000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1663, "descricao": "CEI Setor 8703- Distrito  V. Jacu\u00ed - SIMEC 041", "orcado": "4288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Jacu\u00ed", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1664, "descricao": "CEI Setor 7504 - Distrito S\u00e3o Rafael - SIMEC 028", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Rafael", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1665, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "2000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1666, "descricao": "Dados para as Subprefeituras", "orcado": "10000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Difus\u00e3o, Fomento  e Pesquisas aplicadas para a Gest\u00e3o Participativa e Desenvolvimento Urbano", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1667, "descricao": "Informes Urbanos", "orcado": "15000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Difus\u00e3o, Fomento  e Pesquisas aplicadas para a Gest\u00e3o Participativa e Desenvolvimento Urbano", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1668, "descricao": "Difus\u00e3o, Fomento e Pesquisa aplicada para Gest\u00e3o Participativa e Desenvolvimento Urbano e Programa de Forma\u00e7\u00e3o Continuada para Participa\u00e7\u00e3o no Planejamento e Gest\u00e3o Urbana", "orcado": "3163563,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Difus\u00e3o, Fomento  e Pesquisas aplicadas para a Gest\u00e3o Participativa e Desenvolvimento Urbano", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1669, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o da TV da Cidade de S\u00e3o Paulo", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Emenda - Projeto", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Rep\u00fablica", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1670, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "44516078,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1671, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "5832562,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Campo Limpo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1672, "descricao": "CEI Setor 0505- Distrito Arthur Alvim - SIMEC 055", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Artur Alvim", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1673, "descricao": "CEI Setor 5506 - Distrito Parelheiros - SIMEC 071", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Parelheiros", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1674, "descricao": "CEI Setor 4602 II - Distrito Jd S\u00e3o Luis - SIMEC 035", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim S\u00e3o Lu\u00eds", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1675, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o do Polo Butant\u00e3", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1676, "descricao": "Opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o das Escolas Estufa", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 32 polos de Educa\u00e7\u00e3o ambiental, capacitando e sensibilizando 120.000 cidad\u00e3os", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1677, "descricao": "Encargos Referentes a Arrecada\u00e7\u00e3o e Pagamentos", "orcado": "25000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Encargos Referentes a Arrecada\u00e7\u00e3o e Pagamentos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Finan\u00e7as", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1678, "descricao": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o para Sele\u00e7\u00e3o de Servidores", "orcado": "4000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Estudos e Projetos de Planejamento, Or\u00e7amento e Avalia\u00e7\u00e3o", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1679, "descricao": "Viradas em Novas Centralidades", "orcado": "4883538,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alcan\u00e7ar um calend\u00e1rio anual de programa\u00e7\u00e3o cultural que inclua uma virada cultural no centro, duas descentralizadas e outros pequenos e m\u00e9dios eventos em diferentes tem\u00e1ticas e regi\u00f5es da cidade", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Cultura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1680, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o do Material Hospitalar, Ambulatorial e Odontol\u00f3gico", "orcado": "532600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o de Material  M\u00e9dico Hospitalar e Ambulatorial", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Coordenadoria Regional de Sa\u00fade Norte", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1681, "descricao": "CEI Setor 8104 - Distrito Tremembe - SIMEC 080", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1682, "descricao": "Ecoponto - Jardim S\u00e3o Luis 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1683, "descricao": "Ecoponto - Lapa 1", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1684, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "455000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1685, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "orcado": "50000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Amplia\u00e7\u00e3o e Reforma de Equipamentos das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Subprefeitura Perus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1686, "descricao": "Readequa\u00e7\u00e3o da sede da subprefeitura de Sapopemba", "orcado": "600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Aquisi\u00e7\u00e3o e Reforma de Sedes Administrativas", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Secretaria do Governo Municipal", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1687, "descricao": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos - DRE Ipiranga", "orcado": "425472,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Alfabetiza\u00e7\u00e3o de Jovens e Adultos", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Ipiranga", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1688, "descricao": "CEI  Setor 1106 II -  Distrito  Brasil\u00e2ndia - SIMEC 059", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Brasil\u00e2ndia", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1689, "descricao": "CEI Setor 5802 - Cidade Ademar", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1690, "descricao": "CEMEI Setor 5805- Distrito  Pedreira - SIMEC 022", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pedreira", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1691, "descricao": "CEU MO\u00d3CA", "orcado": "12452000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Mo\u00f3ca", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1692, "descricao": "Reforma e amplia\u00e7\u00e3o de CEUs", "orcado": "112665933,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Ampliar a Rede CEU em 20 unidades, expandindo a oferta de vagas para a educa\u00e7\u00e3o infantil", "subfuncao": "A Definir", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "a definir", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1693, "descricao": "Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Edifica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "orcado": "250000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Edifica\u00e7\u00f5es da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Fundo Especial de Despesas da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Rep\u00fablica", "unidade": "Fundo Especial de Despesas da C\u00e2mara Municipal ", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1694, "descricao": "Apoio a a\u00e7\u00f5es ambientais", "orcado": "82185,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Apoio a a\u00e7\u00f5es ambientais", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1695, "descricao": "Assist\u00eancia T\u00e9cnica a Entidades no \u00c2mbito do Programa MCMV", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Assist\u00eancia T\u00e9cnica a Entidades no \u00c2mbito do Programa MCMV", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1696, "descricao": "Atendimento a crian\u00e7as, adolescentes e jovens em situa\u00e7\u00e3o de risco - Novo Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o - Vila Maria", "orcado": "375000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implementar 2 novos espa\u00e7os de conviv\u00eancia e 8 novos servi\u00e7o de prote\u00e7\u00e3o social a crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1697, "descricao": "CEI Setor 1907 II - Distrito Cap\u00e3o Redondo - SIMEC 034", "orcado": "1288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cap\u00e3o Redondo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1698, "descricao": "Fase 3 - Lote 7", "orcado": "12334758,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1699, "descricao": "Atendimento Habitacional / Indeniza\u00e7\u00e3o", "orcado": "24998001,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1700, "descricao": "Fase 3 - Lote 7", "orcado": "90276604,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1701, "descricao": "Fase 3 - Lote 5", "orcado": "74094365,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Concluir as fases II e III do Programa de Mananciais beneficiando 70 mil fam\u00edlias", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Habita\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1702, "descricao": "Ecoponto - Cidade L\u00edder 2", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1703, "descricao": "Ecoponto - Itaquera", "orcado": "14600,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1704, "descricao": "Aumento de capital da empresa de tecnologia da informa\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o - PRODAM", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da Empresa de Tecnologia da Informa\u00e7\u00e3o e Comunica\u00e7\u00e3o - PRODAM", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Planejamento, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1705, "descricao": "Aumento de Capital da S\u00e3o Paulo Urbanismo - SP Urbanismo", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aumento de Capital da S\u00e3o Paulo Urbanismo - SP Urbanismo", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1706, "descricao": "Aux\u00edlio funeral", "orcado": "3600000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Aux\u00edlio Funeral", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal de Planejamento", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1707, "descricao": "CEI Setor 1703- Distrito Campo Limpo - SIMEC 010", "orcado": "2288784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Campo Limpo", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1708, "descricao": "CEI Setor 6501- Distrito Raposo Tavares - SIMEC 006", "orcado": "2284784,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 243 Centros de Educa\u00e7\u00e3o Infantil", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Raposo Tavares", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1709, "descricao": "Ecoponto - Lim\u00e3o", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1710, "descricao": "Ecoponto - Vila Andrade", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1711, "descricao": "Ecoponto - Morumbi", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Butant\u00e3", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1712, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Unidades da FUNDATEC - Escola Makiguti", "orcado": "200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Constru\u00e7\u00e3o, Reforma e Amplia\u00e7\u00e3o de Unidades da FUNDATEC", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Paulistana de Educa\u00e7\u00e3o e Tecnologia", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1713, "descricao": "Centro de Refer\u00eancia da Mulher - Zona Leste - S\u00e3o Miguel", "orcado": "300000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 1 Casa Abrigo e 1 Casa de Passagem para ampliar a capacidade de atendimento de prote\u00e7\u00e3o \u00e0s mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Pol\u00edticas para as Mulheres", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "S\u00e3o Miguel", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1714, "descricao": "CIE - S\u00e3o Mateus", "orcado": "4463800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 5 Centros de Inicia\u00e7\u00e3o Esportiva - CIE", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1715, "descricao": "CIE - Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orcado": "4463800,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 5 Centros de Inicia\u00e7\u00e3o Esportiva - CIE", "subfuncao": "Subprefeitura Freguesia/Brasil\u00e2ndia", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1716, "descricao": "CAPS AD III VILA MARIA", "orcado": "6511667,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 30 Centros de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS)", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1717, "descricao": "Amplia\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a das Artes", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e9", "orgao": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Funda\u00e7\u00e3o Theatro Municipal de S\u00e3o Paulo", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1718, "descricao": "Constru\u00e7\u00e3o, requalifica\u00e7\u00e3o ou reforma de Equipamento cultural - Sapopemba", "orcado": "100000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura de Sapopemba", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "A Definir - ", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1719, "descricao": "Reforma do Centro Cultural da Juventude", "orcado": "1612608,60", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir, requalificar ou reformar 16 equipamentos culturais", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Cultura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1720, "descricao": "Expans\u00e3o e aperfei\u00e7oamento das atividades da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "orcado": "4360000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Expans\u00e3o e aperfei\u00e7oamento das atividades da CMSP", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial de Despesas da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Paulo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial de Despesas da C\u00e2mara Municipal ", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1721, "descricao": "Expans\u00e3o e aperfei\u00e7oamento das atividades do TCM", "orcado": "2850000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Expans\u00e3o e aperfei\u00e7oamento das atividades do TCM", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Contas ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Especial de Despesas do Tribunal de Contas", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1722, "descricao": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Monitoramento Ambiental", "orcado": "415118,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Monitoramento Ambiental", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1723, "descricao": "Condena\u00e7\u00f5es judiciais - cr\u00e9dito de pequeno valor", "orcado": "14800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Condena\u00e7\u00f5es Judiciais - Cr\u00e9ditos de Pequeno Valor", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Encargos Gerais do Munic\u00edpio", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Recursos Superv. pela Secretaria Municipal dos Neg\u00f3cios Jur\u00eddicos", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1724, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Itaquera", "orcado": "5183822,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Subprefeitura Itaquera", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1725, "descricao": "UBS Integral Jardim Guanhembu", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1726, "descricao": "UBS Integral Faria Lima", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1727, "descricao": "UBS Integral Vila Ema", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Prudente", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1728, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o de Hospital Veterin\u00e1rio", "orcado": "1000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implanta\u00e7\u00e3o de Hospital Veterin\u00e1rio", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1729, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Santo Amaro", "orcado": "4796705,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1730, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Ipiranga", "orcado": "6900000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1731, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Pirituba", "orcado": "3800000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1732, "descricao": "UBS Integral Cel. Bento Bicudo", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1733, "descricao": "UBS Integral Nascer do Sol", "orcado": "773000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1734, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Capela do Socorro", "orcado": "1219768,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1735, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Campo Limpo", "orcado": "2343000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1736, "descricao": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea - Usinas de Asfalto", "orcado": "12556940,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes e vegeta\u00e7\u00e3o arb\u00f3rea", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Superintend\u00eancia das Usinas de Asfalto", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1737, "descricao": "EMEI setor 8104 (Rua dos Sabias da Cantareira) - TREMEMBE", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1738, "descricao": "EMEI setor 8103 (Rua Kotinda X Rua Cachoeira) - TREMEMBE", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Ja\u00e7an\u00e3/Trememb\u00e9", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Trememb\u00e9", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1739, "descricao": "UBS Integral Vila da Paz \"Mananciais\"", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1740, "descricao": "UBS Integral Cantinho do C\u00e9u \"Mananciais\"", "orcado": "6758000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Obter terrenos, projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento, construir e instalar 43 novas Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade - segundo o modelo da UBS Integral", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1741, "descricao": "CRAS - Cidade Dutra", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Dutra", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1742, "descricao": "CRAS - Cap\u00e3o Redondo (Feiti\u00e7o da Vila)", "orcado": "170000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 60 Centros de Refer\u00eancia da Assist\u00eancia Social - CRAS", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cap\u00e3o Redondo", "unidade": "Fundo Municipal de Assist\u00eancia Social", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1743, "descricao": "Ecoponto Jardim Ant\u00e1rtica", "orcado": "10416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 84 novos Ecopontos", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cachoeirinha", "unidade": "Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1744, "descricao": "EMEI setor 5803 (Rua dos Abiquaras) - PEDREIRA", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Pedreira", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1745, "descricao": "UPA AMA Eng. Goulart Jos\u00e9 Pires - Canga\u00edba (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Penha", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1746, "descricao": "UPA AMA Cap\u00e3o Redondo (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Campo Limpo", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1747, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "19727511,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "orgao": "Subprefeitura S\u00e3o Mateus", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1748, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "21960667,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "orgao": "Subprefeitura Mo\u00f3ca", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1749, "descricao": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "orcado": "16189074,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Administra\u00e7\u00e3o da Unidade", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1750, "descricao": "EMEI setor 2205 II (Rua Angelo Cristianini X Rua Estrela Solit\u00e1ria) - CIDADE ADEMAR", "orcado": "500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Construir 65 Escolas Municipais de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (EMEI) e um Centro Municipal de Educa\u00e7\u00e3o Infantil (CEMEI)", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Cidade Ademar", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1751, "descricao": "UPA AMA Jos\u00e9 Soares Hungria - Pirituba (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Pirituba/Jaragu\u00e1", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1752, "descricao": "UPA Prof. Waldomiro de Paula - Itaquera (servi\u00e7o existente - constru\u00e7\u00e3o nova)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1753, "descricao": "UPA PS Municipal Dona Maria Antonieta F de Barros (servi\u00e7o existente - amplia\u00e7\u00e3o)", "orcado": "4829416,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Reformar e melhorar 20 Prontos Socorros utilizando o modelo conceitual da Unidade de Pronto Atendimento (UPA) e implantar 5 novas UPAs", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1754, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Jabaquara", "orcado": "216073,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1755, "descricao": "Novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica em ruas, vielas e pra\u00e7as -\u00a0Lapa", "orcado": "442602,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar 18.000 novos pontos de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica eficiente", "subfuncao": "Subprefeitura Lapa", "orgao": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Ilumina\u00e7\u00e3o P\u00fablica", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1756, "descricao": "CAP\u00c3O REDONDO / CAMPO LIMPO / VILA S\u00d4NIA - (Extens\u00e3o - 12,00 km) - (SPObras)", "orcado": "13221088,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1757, "descricao": "RADIAL LESTE - TRECHO 3 (7,5 km)", "orcado": "3333333,34", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Itaquera", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Transportes", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1758, "descricao": "NORTE / SUL - (Extens\u00e3o Total - 25,50 km)", "orcado": "945416,56", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1759, "descricao": "TERMINAL JARDIM ELIANA - (\u00c1rea \u00datil de 5.495,00 m\u00b2)", "orcado": "682031,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Desenvolvimento de Tr\u00e2nsito", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1760, "descricao": "TERMINAL NOVO JARDIM \u00c2NGELA - (\u00c1rea \u00datil de 74.016,00 m\u00b2) (SPObras - Emp13)", "orcado": "34003000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Jardim \u00c2ngela", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1761, "descricao": "NORTE / SUL - (Extens\u00e3o Total - 25,50 km)", "orcado": "1203257,44", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1762, "descricao": "CANAL COCAIA - (Extens\u00e3o Total - 10,10 km)", "orcado": "661248,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Capela do Socorro", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1763, "descricao": "Terminal Tiquatira", "orcado": "870239,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura S\u00e3o Miguel", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1764, "descricao": "TERMINAL ARICANDUVA", "orcado": "387217,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Subprefeitura Aricanduva/Formosa/Carr\u00e3o", "orgao": "Secretaria Municipal de Transportes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1765, "descricao": "Parque de Esportes Radicais - Vila Guilherme", "orcado": "15000000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Criar 1 Parque de Esportes Radicais", "subfuncao": "Subprefeitura Vila Maria/Vila Guilherme", "orgao": "Secretaria Municipal de Esportes, Lazer e Recrea\u00e7\u00e3o", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Vila Guilherme", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1766, "descricao": "Rede Hora Certa Dr. Geraldo da Silva Ferreira - Jabaquara", "orcado": "6312500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Instalar 32 unidades da Rede Hora Certa distribu\u00eddas em cada uma das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Sa\u00fade", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1767, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1575440,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "orgao": "Subprefeitura Cidade Tiradentes", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1768, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1200000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "orgao": "Subprefeitura Itaim Paulista", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1769, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1840806,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "orgao": "Subprefeitura Ermelino Matarazzo", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1770, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "6500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Parelheiros", "orgao": "Subprefeitura Parelheiros", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1771, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1313211,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Jabaquara", "orgao": "Subprefeitura Jabaquara", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1772, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "2073421,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1773, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "1500000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "orgao": "Subprefeitura Casa Verde/Cachoeirinha", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1774, "descricao": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "orcado": "15201091,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Interven\u00e7\u00e3o, Urbaniza\u00e7\u00e3o e Melhoria de Bairros - Plano de Obras das Subprefeituras", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Coordena\u00e7\u00e3o das Subprefeituras", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1775, "descricao": "Bacia do Ribeir\u00e3o Perus", "orcado": "37658417,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Perus", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1776, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego Ponte Baixa", "orcado": "61681015,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura M\u00b4Boi Mirim", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1777, "descricao": "Bacia do C\u00f3rrego do Cordeiro", "orcado": "47468243,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Realiz interv contr cheias em bacias c\u00f3rregos:Ponte Baixa,Zavuvus,Sumar\u00e9/\u00c1gua Preta,Aricand,Cord,P\u00e7 Bandeira,Anhaia Mello,Freitas/Cap\u00e3o Red,Paraguai/\u00c9guas,Riacho Ipiranga,Trememb\u00e9,Ribeir\u00e3o Perus e Paci\u00eancia e desenv proj interv c\u00f3rregos do Itaim Paulista", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Fundo Municipal de Saneamento Ambiental e Infraestrutura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1778, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores consolidadas", "orcado": "5836500,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores consolidadas", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1779, "descricao": "Implanta\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o da iniciativa S\u00e3o Paulo Aberta", "orcado": "330000,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Implantar o Gabinete Digital, como instrumento de transpar\u00eancia e participa\u00e7\u00e3o social", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais e Federativas ", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Gabinete do Secret\u00e1rio", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1780, "descricao": "Outros Projetos", "orcado": "14189611,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Projetar, licitar, licenciar, garantir a fonte de financiamento e construir 150 km de novos corredores de \u00f4nibus", "subfuncao": "Supra-Regional", "orgao": "Fundo de Desenvolvimento Urbano", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "FUNDURB - Secretaria Municipal de Infra-Estrutura Urbana e Obras", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1781, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3800041,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "orgao": "Subprefeitura Cidade Ademar", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1782, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "4811857,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Santo Amaro", "orgao": "Subprefeitura Santo Amaro", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}, {"id": 1783, "descricao": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "orcado": "3051902,00", "atualizado": "0,00", "programa": "Manuten\u00e7\u00e3o de sistemas de drenagem", "subfuncao": "Subprefeitura Ipiranga", "orgao": "Subprefeitura Ipiranga", "descricao_desp": "0000000", "funcao": "Supra-Distrital", "unidade": "Administra\u00e7\u00e3o da Subprefeitura", "empenhado": "0,00", "liquidado": "0,00"}]